召喚痴線西(35)

LM

Lm

lm

真係唔可以再比條茶茶出山
明明係普通醫美診所姑娘又扮係RN
之前賣埋啲垃圾褔袋呃小朋友錢
不知悔改之如，仲要自製恐嚇信搏人同情
條友唔係以為潛一排水就無人記得呀嘛？？？

仲要改左個中二病Channel名

咩名

你睇下我個user name就知

幫主花終於有人埋單
希望佢生生性性唔好再呃飲呃食啦

真係好
啲妹妹仔比錢佢去旅行
去Dior買袋

話親yaki嘅comment都有個負皮係咪你呀yaki

佢上晒岸啦 啲野keep住收
又係廣告 出event 開studio 連hea你地都唔洗
香港pr日日幫你賺多啲

肯娶佢喇咩

冇野了自膠 明明個男仔唔錯點解會肯埋單

唔識英文開咩會笑死人咩

一齊同個兩個牌子數一數yaki 歷史

呢兩個又乜野牌子？

上官荼變Susana Chacha

大家有冇留意ig d beauty review account?
最近個個都係到幫lookfantastic賣廣告
Toxic girl review擺affiliate link出黎唔利申(at least我見到果幾次都係冇)
外國好多youtuber都有用affiliate link 但人地個個都有利申
難聽d講句 真係viewers俾錢你賺
利申一句有冇咁難呀？
**affiliate link係果個人同間公司合作，其他人用呢條link買野時，佢會從中獲利(幾多唔知)，但買家俾既錢唔會增加

仲有，之前已經屌過佢開ig shop做代購
冇留意一排又做返
大家記得唔洗幫襯佢
因為佢都係escentual到入貨
以家escentual做緊75折
自己買唔好俾人無本生利

利申：唔係affiliate link

想知波仔個家姐咩事 妝都唔撚識化就學人拍YouTube 做kol 賣廣告

終於睇到有屌9佢好耐
佢代購個ig都有買look fantastic 既野
從中應該食唔少水

佢一開始出片化妝都講到明自己唔識化眼妝 求其畫一筆就當畫完眼線
如果唔係波仔 佢點會上到位
其實波仔都係靠樣先有人睇 仲要痴埋屎萊母果堆垃 圾到

波仔可以靠咩樣 個孖潤腸

Mk仔咁嘅樣最受啲妹妹歡迎 好似台灣個放火咁

Mk仔真係mk仔 之前有條片好似講想邊個女YouTuber做sp 侮辱啲女上位 真心好垃圾

原來已經del咗條片
想靜靜雞當乜事都冇？

竟然冇人講e個
睇henry ig一掃過去第二張竟然見到tlt

唔知有幾多人俾佢呃左 當水魚

竟然

Melo又唔記得續會啦
買follower買到咁真係好肉酸

係ig一搵就見到yaki張相

屌左好耐啦
做代購又要賣返化妝品廣告
仲要Samantha 係咁幫佢宣傳 痴撚線

到底啲所謂kol幾時收皮
片又唔多條，出親post都廣告
啱啱ig 廣告loop到過曬氣cherrietam度睇
仆街啲like勁多都外國人

禁幾個制 一件貨賣貴40蚊 賺到笑

賈靜雯好正
生得隔離個件岀 仲咁正

Fqybw
本來唔知乜黎
係佢個youtube睇到新片先知
Fqybw=夫妻一百問
崠大媽真係蝗黎

第一眼睇以為戴咗個假鼻上去

賈靜雯真係好elegant!!

有乜可能賈靜雯同TLT同框

佢個youtube title寫90後夫妻先知佢咁後生
以為佢大約35歲

咪係

More 呢單係點

Ricko同波仔之前出左條片，就要從一堆YOUTUBER/ KOL中揀 女朋友、老婆同SP，即係如果眼前有呢三個女仔你會想佢地做邊個角色咁。 但未經d女仔同意既就po左上youtuber， 依家del左啦。

仲有木村個女同昆凌

波仔 Ricko 性騷擾女youtuber/藝人事件 ［youtube界2大狗公］

幫主花上哂岸
點睇都搵得多過個男人
我反而覺得係幫主花唔想簽紙結婚
公道講，有時候睇佢ig，又冇叫春恨嫁
點似得蝦乾，乜事都拉到結婚

Sor禁錯負皮
其實佢好慘，同前度拍左10年先分手
見佢同以家男友一齊成個開朗左
唔理佢化妝技術好唔好，都叫做有份正當職業
唔係好似其他人等event等收禮物等運到

成日搵唔返個post

見到托哥拍咗條之後佢又要拍條
擺大大個港大logo呃views

越來越唔鐘意佢
紅左之後嗰種貪心港女臭西格出晒黎

又抄Pk jenn 個雀班look??

佢前度係邊個
拍左十年先分咁sad

第二張個伸脷pose完全同pkj一樣

佢感情事係慘
結到婚都替佢開心 我覺得佢想嫁但個男未出聲啫
佢都話今次拍拖好唔同 等等
但感情私事唔講
佢係第一代幫主 搵到錢搵到唔出片周圍飛 買名牌
搵到風山水起正職都唔做 做全職beggar
但又唔多出片 一出又廣告
又有植入式廣告扮分享 撈到有錢開workshop
宜家咪一樣唔洗出片 一車車收禮
仲要收返黎啲野 佢出去幫人化妝用返
Pr直接送齊人地啲搵食工具
咁都上神枱？

Tlt 同賈靜雯個級數差好撚遠囉
佢憑咩呀

唔係要佢上神枱
不過佢由第一代幫主做到家下都仲有出片 唔似個啲撈到有啲名氣就齋收禮 然後賣人設 捧自己
就算佢撈喱行撈到fatfat 都仲識開workshop有份正職 都叫有認真撈
但係賣勁多廣告個啲真係唔抵幫

不過真係好憎啲youtuber拍片分享下野 有啲知名度就開始捧自己 賣人設 以為自己好多人識咁
片又唔會繼續出 喱啲先黑人憎

賣人設

正想講乜撚野賣人設

自吞膠for用咗蝗語
但我係想講啲人拍完youtube就當正自己好紅咁
做youtuber但無片出 日日係自己ig打飛機
首腦代表一定係蝦乾 以為自己係賢良淑德知性北歐人妻 打埋啲做作到嘔既心靈雞湯
其次虰虰同yaki都係
無拍片仲學人做youtuber 日日收禮物

咁快唔記得佢一條片賣4個brand 廣告呢件事
做beauty blogger化妝技術唔洗好？
佢一樣收到禮物swatch都懶 最多最多影下收左咩禮物
仲未計佢個人個格勁差 成日暗串viewers 仲有聯同呀花杯葛釘釘
仲有拍bf does my makeup係鳩咁鬧自己男朋友 公主病到痴線
而家結婚就可以override晒所有野
問心 佢係惟一一個結婚我唔會恭喜佢既youtuber

虰真係勁 上年5月嘅片宜家先出
唔講真係以為係大製作到拍戲咁
就算慢工出細貨 都唔係慢到咁啊？
係啊佢一直都有出片啊 上年5月到宜家22條片有20條片係廣告/收左錢
佢真係咁多個YouTuber入面最廢嘅一個

人地結婚話人地男朋友做乜埋佢單
又話唔會祝福佢
問心啦，兩個成年人結婚係一個好嚴肅既決定
家陣佢又唔係大佬b咁落過仔，無俾過綠帽人戴
學埋出面d毒撚講埋單咁難聽
成熟少少啦唔該

聯同呀花？
你其實講緊邊個

結婚果個係呀花

有時真係唔明大家討論d乜

痴線西a: xxx結婚啦, 恭喜
痴線西b: 佢賣廣告呃觀眾,咁都有人埋單
痴線西c: (講下有咩慘野)
痴線西b: 咁都上神枱 唔會恭喜佢

之前jade同蝦乾都係咁
我覺得結婚係兩個人既事
唔鍾意佢可以攻擊佢其他野
無必要拎人地d感情事嚟講

人地心諗洗鬼你恭喜 真心以為自己係邊個

不過睇黎樓上都唔太清楚 作為丐幫幫主既呀花 收收埋埋幾多PR禮物唔出片 唔識化妝但做新娘化妝師

利申 我好耐無睇呀花 以我印象n年前 佢好似話做新娘化妝 有錯請矯正

小花 自膠

呢個post唔開o係娛樂台真係好難搵，要用search功能

虰虰唔係讀the架咩 點解會去咗bu

我屌 望住佢係度up頭真係覺得好尷尬
扮咩識聽呀yaki wong
你唔係好自豪自己唔撚讀書架咩

佢升番上bu讀art 上面有人同佢一齊上堂

Maybelline

無出臭雞姐？

係咪見有痴線西judge 佢唔識英文點同外國人開會突登post

同個細佬一樣咁垃圾
唔知家姐身為女人 點睇細佬公開講自己破ex處同埋出片攞其他女youtuber黎開玩笑做sp呢

真係好尷尬

其他人化就好睇既 佢就唔好睇囉

emi wong好撚樣衰

影到成班怪獸咁

我睇到佢個story都大聲笑咗
個鬼婆就一直講講講
佢就一粒字都聽唔明但keep住up頭
好尷尬 我估佢自己都尷尬
自己會賣嘅貨 但完全唔明人地介紹講解緊乜嘢
讀多啲書咪唔會咁尷尬囉

D相變個執ga？再做過！

除左肥蛙自然啲之外
其他個兩條友嘅pose 做乜春
Btw yaki同angela 好似越黎越似樣

肥娃有d似Janice man

EmiWong個眼妝好似用美圖秀秀p上去咁

其實咁樣係咪真係叫皮膚靚

真係笑死
係到點頭
隔住電話feel到佢係聽唔明
但又要扮明咁先好笑

黎緊新一種美白產品美白丸又開始派產品俾d KOL
呀豬呀狗都有份
無經期既健康KOL都有份嫁

由佢把口講教養真係忍唔住笑出聲

其實我真係好佩服yaki，佢衰過咁多鑊，搞過咁多唔同生意，每次半桶水做一陣就執笠，都可以有咁多人繼續相信佢...到而家終於俾佢食正最易賺嘅女人錢，賣減肥藥賣護膚品，真係好野

Yaki 做咩專登唔show個下巴呀

其實講真如果佢d product 咁勁 佢憑咩攞到佢所講既專利係咁勁 咁work一早比大公司/規模比佢間ig shop大既公司引入左啦

有無人估到係邊個

好核突囉 同個brand完全唔match
真係似足十幾年前啲YES卡咁

Cafe = 開會? 唔知仲以為咩大公司員工坐conference room開品牌會議

一路都唔明結婚老馮要人地幫手埋單係咩規矩
無錢唔好學人大搞啦 去註個冊一9樣可以結婚
無人話結婚唔駛倒貼 憑咩要送錢你賺？

仲要柒到咁開口同人講先抵死

呢個爆喎
最近有咩人係愉景灣擺

據了解，涉事90後準新娘本身是IG網紅Foodie，並有份經營一間Cafe，標榜為影相打咭熱點。

我本身仲以為係呀emi tim....

應該係啲唔出名嘅kol?
宜家啊豬啊狗有ig fb都可以叫做kol

網上話係呢個wo...
真係呀豬呀狗都可以做網紅

我同意個句呀豬呀狗！

係開呢間cafe個條友

聽見Pam同佢個仔講野又中又英
聽到好尷尬

唔知點解覺得好支那feel

就係呢個呀，人地都 #hcfood深圳

Diuuuu 笑L死

柒出國際 呢條友咁後生開餐廳 9成9老豆打本比佢 仲咁度縮 仲要柒到講出口 笑

個咩鬼花說cafe個店主真係好on9
之前個bio仲寫咩一星期去深圳1-2次 笑到我仆街
條女平日勁重心計 成日陰啲陰啲攞自己同佢個家姐比
嘩 我真係估唔到佢嫁得出

我真係見識少，想問下鵝肝可以生食既咩？

咁⋯⋯又真係點都唔似嘅

應該係鵝肝醬嚟

真係好憎yaki wong扮撚晒自己好有修養見識多咁
幾時可以收佢皮

我都係咁諗，但係yaki話傳第一次生食，咁啱我都第一次見呀

開頭睇以為yaki姐特登食到japjap聲咁大聲俾我地睇
睇多陣發覺

係本身都係咁大聲

人地好有教養架，話係日本呢d叫禮貌呀

讀到大學畢業的確唔代表有氣質內涵 但起碼可以提升語文能力先 Yaki你飛去外國同人傾生意我諗人地講啲英文你好多都聽唔明掛
就算依加啲人讀完u都未必可以同外國人對答如流啦
你中三就輟學 慌死你唔係同人傾緊生意果陣靠側邊兩個frd一路翻譯畀你聽返人地講緊咩呀
唔好講到讀書咁無用 事實係你無學歷真係會為你生活帶來好多不便 我唔信你出國嗰陣無試過因為睇唔明餐廳本menu/出去周街都係講英文但你聽唔明要朋友幫你轉達而後悔自己唔學好啲英文 唔好再死撐

你打錯啦，yaki姐係連中二都未讀完就quit左呀係中二呀唔係中三呀

Mk妹真係擺唔上台面

的確唔可以用學歷去判斷一個人
但我唔洗知佢咩學歷 見到佢講既野都知佢無教養 性格差

男朋友都一齊幫手反擊但又唔見得幾有說服力

佢男朋友又係打埋啲5p字 字都唔識打，個陣MK味真係隔住個mon都聞到

人地講緊佢唔讀書英文差
佢就次次都扯去修養/內涵/氣質/人格
你學歷低都唔顯得人格好好
開鋪賣假con

近朱者赤近墨者黑
btw 以佢個個年代 小學生英文水平 係咪可以講到Yes No Hi Thankyou My name is...

我知錯晒重點但我淨係留意到啲膜....

食嘢japjap 聲 已經無修養啦 食豬餿咁 晒9氣啦佢

係咪我英文差
咩叫into個社會

感覺就係一對mk仔女盲駁人 講事實就話人恰女仔 咁個位女仔扮有修養又賣假con又係到宣揚唔讀書又點計?

其實人地話佢英文差個陣如果答返人話努力學緊 成個觀感已經好好多 好過成日死撐話學歷唔重要 不過mk妹係鍾意死撐 唔識英文都同到外國人傾生意仲高尚 唉呀真係好肉酸

笑撚左啦三十幾歲
我以為創辦人已經50左仲係咁既皮膚都叫唔差啦
咁30幾咁既皮膚又真係唔叫靚喎
為左賣野真係乜都講得出

笑死 一開始佢咁講仲以為個外國人4、50歲

佢男朋友都覆得幾柒 好似mk仔嘈交咁

頂我一開始仲諗 4-50kepp到咁都算唔錯
3x老到咁仲sell skincare隨便有保養過下都好過佢

Post完look fantastic 未呀
好煩

Yaki真係好煩
自己無學歴咪算囉
唔好教化d心智未成熟既妹妹仔去學你
的確有人中意讀書有人唔中意
但至少讀書既眼界思考都會唔同啲

得罪講句，yaki阿媽都...非等閒之輩
有排佢忙執貨，要阿媽同男朋友一齊pack，有次見佢story影住佢阿媽同男朋友一齊煲煙，伯母都好老mk feel

不如唔好fo佢
我見到覺得煩嗰啲就會unfo
反正你係度講佢都見唔到

其實與其俾錢買呢啲濕鳩牌子 點解唔俾錢買大牌
同埋係咪覺得一個垃圾brand搵完外國人會高級啲
大陸大把嘢都係求9其搵個外國人賣廣告 啲外國人都唔知邊度嚟 俾錢佢地就肯拍

我覺得30幾歲黎講呢個皮膚算係正常，但唔係特別靚。因係事實上外國人係老化得好快，尤其皮膚方面會好明顯睇得出。 我覺得又唔好拎香港人同外國人既皮膚黎比。但真心個外國人d皮膚真係冇咩特別

佢有mon post
見到佢加返*affiliate*

估唔到佢男朋友都係mk味重
開頭仲以為正正經經 成熟個堆

真心覺得化妝品同護膚品真係要買啲有牌子
外國閒閒地都10幾萬個呢啲indie brand啦
攞個所謂既總代理，講到好好聽咁
其實分分鐘都唔會有其他ig shop入貨啦

小朋友齊打交咁
大佬你都算多人關注 講野唔好咁肉酸
究竟佢男朋友吊完未 吊乜野

最重要係大牌子如果有咩事係有保障
yaki嗰啲用到爛臉都唔知可以點

教你滾水淥臉

Yaki講講下，佢講乜鳩腳板底有得墨？我完全唔明佢係度up乜鳩

同佢朋友陳美玲一鳩樣
引入某牌子，就話係咩咩地方製造
聽都未聽過既牌子 真係好用既話，一早就係萬寧watsons買到啦

雖然話禍不及家人，但講真有其母必有其女

呀媽係正正常常既，又點會同意個女中二都未讀完書就quit丫
天下間邊有呀媽唔係要仔女以學業為重架
同埋佢有講過佢呀媽都係有紋身，身教幾時都係咁重要既

好核突
兩條友駁人下下講粗口屌人就叫駁左，真係好有修養呀，用滾水淥con既老泥妹
好心你地咪咁肉酸啦，你地真係影衰晒讀唔到書但好努力係社會工作既人

咪撚再理yakiwong 啦
同佢嘈根本係幫佢make noise
如果大家都有文化 根本唔會想同呢啲人對質
大家爭氣唔撚理佢好過

正正經經既男仔都唔會頂得順自己女朋友掩住良心呃人掛
樣靚唔靚好其次 但佢個人心地一定唔好
自己唔讀書唔緊要 但唔好講到唔讀書一早出嚟做野係好事囉
係到偷換概念 講咩讀得書多都唔一定有內涵
唔係話叫你要讀到phd master咁先有內涵
只係當而家呢個社會讀完大學都只係一份普通文職既入場劵
佢就成鳩日鼓吹唔讀書乜乜乜 人唔笑狗都吠 佢自己都冇嚟氣質
話咩氣質係身邊既環境乜乜乜浸淫出嚟 咪浸撚到佢成身mk除
明知自己d觀眾大部份都仲係學生 都講埋d咁既野
雖然係明買明賣 你情我願 但成份又冇標明 食乜落肚都唔知
仲未計佢d所謂獨家代理

其實佢地成班都有mon post

係 有個之前有上高登 活躍份子黎
果陣telegram group 都有佢

資深絲打

果陣有入group ?
佢好似因為支Dior Lip Glow 敗走
(唔肯定 太耐唔太記得）

咁多年都仲係咁mk, 學咩人講氣質點樣浸淫出黎

無 不過我應該知邊個

早排格離Post 講Pk107
佢地幾個又講Pk107

出聲保護女朋友 無問題
但佢講既野真係好柒
顯得佢兩個更加老泥味重

其實唔難估
反正個班圍爐開

好低質
果個 Samantha 又痴埋佢地度

同埋我唔想知佢地 宵夜食d 咩

可能人地想做埋宵夜界KoL呢 ?

人地咁有錢，洗鬼呀

追post啦 就會發現佢r左好多野

佢個眼屎妝真係好難頂

好少人討論claudia
睇佢新年條片 佢間屋起碼3千呎
有錢到傻左

所以話佢自己曲線證明咗讀書嘅重要性
食嘢有聲係代表冇table manner
原來腳板底有墨=冇table manner?
連反駁人嘅例子都錯曬 係咪老師未教得切議論文點寫就唔讀書
學佢咁講靠自己經歷/睇書會浸淫到知識
點解呢樣都唔知?
去過外國咁多次 都唔知同鬼佬食飯食嘢唔可以有聲

who

之前見呢度有人講過佢
做過mac之後全職youtuber

真係好大 又有海景
葡萄

好似係hku 佢呀爸係咪prof ?.?

相由心生

個細佬咁冇家教，做家姐唔教好佢仲陪佢出黎獻世

男朋友hku 佢ubc 由佢讀緊大學嗰時已經有睇佢希望佢唔好變質啦

佢間屋地段係港大職員宿舍 對到stanleyho正一正都係得個幾棟
但聽聞有租俾出面嘅人

見到佢話腳板底有癦都真係有笑
笑佢九唔搭八 講講下食嘢無啦啦講自己腳板底有癦
定係佢腳板底粒癦都要食嘢

好提子
佢間房大到
間屋要請2個工人

已經係全屋最細間房....

有無邊條片show哂成間屋？

新年個條

Yaki Wong 真係好撚肉酸
以前都只係覺得佢mmkk不過都冇咩野
自從佢又買假con 又sell賣d不知名化妝護膚品之類
而家又賣乜鳩餅
仲係到串柒柒扮高尚人種
好意思話人冇教養冇學識， 滾水淥con啦你

Ubc

蛇精barbie扮自購？

啲頭髮遮住都想問佢堂眉做乜鳩

佢條仔其實無打5p字 但成日有個mk仔市井tone走出黎

屌又係喎但真係一陣柒味

啱啱第一次留言屌鳩咗yaki 唔知佢會唔會block我

泥咪5p字囉
佢想屌人但又唔識打個屌字

係喎 泥同吊
但最mk係佢懶係串柒柒個死人tone

佢條仔不嬲垃圾mk一個
又係讀到中三唔讀之後講到自己生活經驗幾豐富
同yaki天作之合

NARS 又成Set sponsor 崠...
條片仲要有收錢出...
賺到笑

Yaki叫大家咪老屈啊

難怪佢兩個咁夾

佢平時接咁多facial廣告同護膚品，點解都會咁嘅......
個妝化完又好似溶哂眼線咁

有冇絲打講下垃圾yaki wong假con詳情

好撚煩 做得呢行 一定有人鍾意有人唔鍾意咖啦
比人攻擊又搵埋條仔黎一齊駁
你係真係無問題 點會比到位人入啊
好啦就比你真係賣堅野啦 點解人地會覺得係假呀
同窮人用真野 有錢人用假野一樣姐
佢走出黎個相都比人覺得佢賣假野囉

其實我真係覺得佢地做呢d
最柒既真係比人話個陣走出黎駁
係要人拎證據出黎個下樣衰 尷尬到唔想睇
猶其佢呢種西口西面又自以為高檔既mk妹
做d生意仔就以為自己高人一等
都唔係話想幫d鬧佢既人個邊 而係佢其實一樣走去鬧番班人 就唔好講到自己其實好有修養 好有內涵wfc佢咩

話我無修養都係咁話咖啦 收皮啦mk妹
仲興你呢d成身紋身 染到個頭柒一柒
懶有風格同個性既mk妹咩

覆得好快 急不及待要反駁

前幾日發現佢ig followers 同likes好撚多
多撚過d明星
佢啲ig廣告應該好貴都唔知佢憑乜

連佢最細細佬個ig一個post閒閒地都有過萬like

點解個樣咁似弱智...

佢拍youtube架咩 識人同佢好熟

睇佢ig成日懶型扮韓仔以為自己係gd咁款

係咪整咗容？之前唔係咁嘅樣

洗唔撚洗用3個story去證明唔係牛油果買外賣
好此地無銀囉

佢個瀏海想點 幾多日無洗頭

「順便介紹下啦
呢個呢我係Daiso嗰度買既
12蚊1個超好用
有唔同嘅size啦 可以將水果可以裝湯
咁我平時呢就會裝意粉裝湯比牛油果返工食既」

此地無銀咪佢呢啲囉

風格轉抄蝦乾？

撇除佢兩姊弟youtube嘅事，都幾羨慕佢地屋企，有個咁玩得嘅阿媽，兄弟姊妹又融洽

利申: 獨生子女

唔知有冇人提過
佢效果圖上面嗰幅個額頭唔係成撻遮瑕膏咩定係我睇錯咁都吹到話係祛印效果?

我都見到有一大達遮瑕屌你老母依件老泥Mk妹快啲收皮

上面幅圖個角度.....有啲似阿凡達

佢張所謂證書全部殘體宇 仲要打錯萬兆中心
唔係大陸con係咩呀

整咗唔認

惡撚到呢⋯⋯

出名r野，本身我都以為佢係正常人唔係乞衣

咁你係有教人用100度滾水洗con然後重覆用喎 依單又屈你呀？ 當你報海關果單冇事，你都係一個低能冇生活常識嘅Mk妹 中三冇畢業但有豐富學識同見識廣博嘅人應該會知道咁樣會眼盲 你又點回應呀「吊」

Yaki依啲老泥妹千祈唔好生bb
唔想啲劣質基因遺禍到下一代

係fb見到，用左pkj做偽ABC封面

而家興俾素人賣廣告，上網有d fans page專係招攬素人賣廣告
但其實呢d廣告真係好明顯
仲覺得個位素人好cheap, 想用咪自己買囉

點解Yaki Wong 仲可以咁唔撚知醜

宜家周街都係大學生 好多工都要大學畢業架啦
就算唔洗大學畢業 最少都要中六畢業啦
點解佢一直都只可以開鋪頭搵錢？唔係因為佢搵到錢 只係因為佢讀到中二 根本冇人請咋
仲有佢男朋友 講野仲on9過yaki 每次見到啲人打吊都想笑 究竟想吊住啲咩 就算唔讀完中學 大把人去vtc讀美容/髮型果啲 最少有門手藝 好心自己廢就算 唔好講到香港周圍都有你地呢啲咁廢嘅人 20年前或者讀到中三 靠自己努力都可以發到圍 宜家2019年喇 咁多大學生 連中六都未讀完憑咩要人請你 連第一份工都冇 學咩人講經驗
希望呢條mk妹快啲收皮 唔好以為自己真係識好多野 仲有佢個男朋友 真係成個老mk咁 應該都20歲啦下話？講野成個on9仔 唔好沖出黎柒啦好心

我只係copy 呢度嘅野上去，佢兩個就起哂鋼咁真係好好笑

咩事啊

痴線
佢句「我最叻就係講粗口」睇到我打冷震
成句說話同「F1最壞就係我同凱婷」有異曲同工之妙
佢男朋友今年貴庚？

人地講粗口都會講啲有用嘅理據先
佢宜家好似搞到講粗口就好撚型咁
真係小學生先會講呢啲對白

最叻講粗口乜都半桶水都仲好意思講出嚟

哇屌個樣好撚似spoon

最叻係講粗口 但屌字都唔識打

因為佢淨係識講 唔識字的

睇佢兩個嬲嬲豬真係好正

死啦係咪我讀得書少睇唔明？乜文職係包洗頭仔學廚架咩？
文？邊撚到文呀？

去緊旅行都要嬲嬲豬

toxic girl review即刻加返個”affiliated”
之前又唔開宗明義講清楚係affiliated 淨係係咁叫人要「經你條link入」
一有絲打講完就識利申
有mon po喎

人地係笑緊你地外賣膠兜d湯圓買番黎當自己煮
唔係話你用膠兜煮啊智障

我反而好奇佢讀到中二出黎做野
身邊果啲係咩質素嘅人可以令佢覺得出黎社會實習好過讀書

點解佢地講到讀u一定係讀死書唔會識到人咁
人地讀u上莊住hall日日去識人多姿多彩又同佢地講咩 好似佢地先識去玩懶成熟咁 一次過食兩支煙
不過讀書時讀書就得 同埋真係成熟就腳踏實地做人啦

一開始見到呢個兜以為係普通外賣膠兜
原來係$12膠兜
點解唔正正經經買個壺比牛油果帶飯

勁頂唔順啲ig beauty acc係咁收試用同接廣告得萬零個 甚至得幾千個followers都可以狂接廣告 jm9 mac又送 lookfantasic又送 im meme又送 個門檻真係低撚到 雖然有時佢地有試色 但一時係曝哂光 一時係化到勁炒車 睇完完全唔會有購買欲

咩文職係唔睇沙紙呀，咪玩我啦，中學畢業interview 都未必有
升職唔洗沙紙咩？

佢話美容飲食髮型係文職

Yaki條仔係咪返地盤？

我唔知Yaki wong同佢條仔吊緊嘅point係咩
我淨係知佢的確有教過人用100度水浸con
終日喺屋企頺廢唔沖涼刷牙 而且日日去蒲
仲有冇腦到上大陸打針打到個下爬成舊嘢
開舖賣衫執咗 半途而廢
佢人生三份二時間都淨係攞嚟hea
佢唔讀書冇問題 自己可以自學充實自己
但請問你廿幾歲人有冇主動學過一樣嘢係學得長？
英文小學雞程度 講到鐘意去旅行就學下當地語言了解下人文化啦 去旅行淨係識打卡影相

再講 你個啲所謂工作經驗
請問你打過一份工幾耐啊？
如果你唔係靠小小名氣 靠網上一班無知少女 你所謂自己嘅生意早就做唔成啦
你賣𠴱啲餅 食住瘦？健康減肥都要配合運動啦 係咪食完你啲餅 200膀都變100膀啊？

搵人cap啲事實俾佢睇啦 到時佢又會駁啲咩？
死都唔認自己只係一個靠p圖影相有少少名氣就賺(呃)靚妹錢嘅人？

人不要臉 天下無敵
佢地無救㗎啦

服左佢，想post相咪post囉，咁都可以抽水link去老佛爺到...下面comments d人仲話寫得好感人

睇yaki個ig真係
佢條仔d留言打d野發現同yaki都係同一類人
係咪唔讀書d人都係咁上下質素
衰埋一堆

明咪得囉
2條友真係世界級

以為佢依家男朋友會好啲
原來都係柒下柒下咁

又泥又吊

明明係自己要打英文
柒完又要話咩最叻係講粗口
笑撚死
佢條仔仲柒過佢 我驚yaki都就黎幫唔到佢兜

佢條仔係咪中三就無讀
真係笑撚死

我比YAKI點燈?要逐點回應我
香港地 你咪去睇下D大公司
冇大學畢業都可以入職呀 不過做同一個位 大學畢業確係人工高啲
要晉升 MANAGEMENT講到明
冇大學畢業 就算年資幾耐都唔會寫你名上去先
簡單D嚟講即係你冇張證書係冇撚你份
從來冇講過唔讀入唔到場
只不過睇你入咩場 同起碼比你自己有選擇囉
又想偷換概念?
大公司連IN都冇得IN 咪去細公司做文員仔 都請架
人工低冇福利咋嘛
其實不如你試下上網去睇一啲規模大些少既機構
人地最BASIC既REQUIREMENT要啲乜
你睇完就會知自己連INTERVIEW既機會都冇
就算唔讀書 肯學肯捱都可以成功 香港蘿拉都係例子
但唔係好似你咁樣 做事三分鐘熱度 想做就做 唔想做就話鳩知佢
咩滾水淥CON 講完又扮冇講過
話人讀死書 讀完唔等於有內涵
有時唔係話要跑得快過隻馬先可以做馬評家
但起碼你要有基本概念 基礎認識 閣下對教育制度認識有幾多?

YAKI姐你咁有心機係逐個COMMENT睇 逐點回應
與其日日同男朋友上IG玩小朋友齊打交
不如增值下自己 了解下呢個社會而家發生緊咩事啦

睇yaki條仔d留言真係打哂冷震
雖然唔知佢條仔幾歲但我諗都有2字頭啦
仲好似覺得自己講粗口好型好威
大家見到佢講粗口就會好驚咁

連個屌字都唔識字呀

依d未讀得書少囉 講粗口都咁柒

連個屌字都唔識真係唔知佢點做MK仔

有條打簡體字既大陸妹話自己唔係大陸人係華人
仲話叫yaki告人誹謗 係咪痴撚咗線

Yaki真係好嘔心
要打飛機留番係佢個mk世界打喇

就算做警察 都要大學畢業先比你升上去啦
係啊有啲人唔讀書都好成功 但只係好少數咋
唔好再教壞人啦

垃圾yaki個男朋友成日係度吊黎吊去

係受到呢張圖既啟發？
佢覺得我地唔明佢既mk世界觀所以要吊到我地明為止？

搵人教埋佢打啦
尸月 呀

個絲打話自己dse閱讀合格 佢咁樣覆人
完全冇point
雖然dse唔係一個好嘅考試制度 但係連中三都未讀完嘅人冇資格去批評囉 仲話人出黎柒 都唔知宜家邊個柒

垃圾
要話比人知有新product
直接派tester比消費過嘅客仲好啦

宜家連男ytb 仲要唔係拍beauty野嘅都派

香港啲pr真心on9

片尾有影佢屋企樓下係HKU ?

睇黃安story見到yaki wong黑晒口臉咁禁電話

好慘豬呀 去到邊㩒電話㩒到邊
又要覆我哋呢班仆街
係IG覆人又扮晒唔care咁 haters gonna hate
喺黃安面前一定屌晒老母咁

Yaki好似每次旅行個陣連登都會有post係講佢

笑撚死 佢同條仔真係好得閒 話佢一句覆十句 撚狗咁撚

有無人明佢up乜

其實黃安都係讀讀下大學無讀 黃安講出黎同份人都無yaki wong咁討厭
可能黃安講出黎個陣係直接話自己跟唔上 又唔會好似yaki wong咁自我安慰去講唔讀書因為唔想讀死書嘅廢話

頂 睇左兩次都睇到1999咁
我閱讀理解都合格㗎
睇唔撚明一定係因為dse程度太低

佢讀邊間U

痴撚線

其實有冇方法斷佢米路
等Yaki依啲老泥妹仲咁臭串覺得自己係靠實力

真心佢條仔真係弱智到不得了
完全係唔識串人個隻
睇撚到好尷尬

係時候重溫yaki 100度滾水浸con同萬兆中心既威水史

佢兩個真係秒應
我只係copy 呢度嘅野去撚佢地就搞到嬲豬
真係撚狗咁撚

其實Jade Lam都係讀讀下冇讀仲結埋婚生埋仔
但係點解冇人不停針對佢學歷問題？
因為人地唔會成日掛喺口邊提呢樣野
更加唔會撐飯蓋話大學冇畢業又點我而家仲好啦
唔係吹奏Jade 佢都係唔使打工冇大學學位
但係態度高下立見

同埋睇到家庭背景同朋輩真係好大影響

條仔打咁多字去覆人，一定係好在意人點睇
但舉d point全部都係歪理 唔單止無學識，連基本邏輯都無 呢d人係咪一直活係自己世界

佢唔出聲都無乜嘢 一開口就露曬底 啲mk味隔住個mon都聞到 串柒柒又無point

人地冇衝岀黎柒

求下佢條仔唔好再出聲啦 睇到我好想笑啊 無啦啦又show乜up. 最後仲要加個peace🤙🏻 佢真係好on9啊屌

佢已經r撚到一個點 r到ig YouTube 周撚圍都係佢 unfollow佢都會見到佢

佢話做咩無啦啦做咩要考dse 又乜做咗IQ test IQ250但唔見咗張紙先好笑

咁多個beggars入面
一定最想yaki收皮 沒有之一
聲大夾惡 無恥嘅程度令人打冷震

屌你老母笑撚死 IQ250?? 你上fb定垃圾網站考呀？
Stephen hawking同Albert Einstein都係160
同yaki 100度浸con有乜分別

其他beggars最多係賣廣告唔利申
或者無做好本份

但yaki直頭係教壞細路
身為KOL就應該知自己影響力
但佢就教壞哂d𡃁妹

其實佢咁多年都無變 成熟少少 唔覆人 件事咪唔會延伸落去
以家仲要搵埋男朋友出黎幫拖 真係好柒
好似以前十幾歲啲o靚妹鬧交咁

就係同yaki冇分別先同到佢一齊
天生一對 希望佢地白頭到老

兩個mk又係度扮唔在乎但又要係咁覆

佢男朋友真係好1999

其實Yaki姐答得幾好 有文有路

講緊同佢條仔比較下
mk仔幾篇文我都睇唔明

點洗底都洗唔甩陣mk味
家教真係好重要

笑左出黎 iq250
佢不如唔好覆係度顯醜啦
護女友搞到愈黎愈肉酸呀大佬 唔好咁喇

追唒個mk yaki留言
發覺佢係非一般既mk 包括佢男朋友
大佬佢係半個公眾人物 要反擊haters 冇問題
但佢既回應口吻，態度 完全係典型mk妹大大聲”吊你牙”個d 嘩肉撚酸到....
有冇諗過點解自己咁mk？用咩dior手袋似老翻 就算俾佢去盡歐洲地方旅行都只係俾到人感覺係去大陸 大陸mk妹
對比之下，極難頂既spoon pkjen 就連mkding都冇佢咁大陣mk味 咁肉酸
點解啊？因為人地真係讀大學 識英文 吸收學識
就連mkding都讀bu啦
屌yaki真係好肉酸 求下佢同佢男朋友咪再出聲反駁
慢慢利用佢d mk仔女粉絲支持黎打飛機啦

😂好波

黃小姐食水深到仆街 大家唔好上當！
迫人買2盒$250，姐係total $500
上網搵到間買4盒或以上$198
大家可以計下淨賺左幾多

其實好多鋪都有入貨，唔係黃小姐所講$308/盒
原價都只係$220

可能yaki都唔想覆
但係佢男朋友又要沖出黎護花 點知柒左
Yaki咪要頂硬上 繼續覆

佢又係賣減肥藥

yaki真係忙啦 去旅行都要秒回

Beth終於出片

Old school 既 form? 係咪想講formula老mk d英文真係嚇死人

form

咪搞笑啦
宜家普普通通一份工作內容弱智都做得既文職都要大學要求啦
未搵過工就唔好講出嚟獻世啦笑死人

佢條仔真係衝出黎柒 衰撚過yaki 亂鳩咁up英文又講到1999
old school form show up peace

yaki好偉大 呃埋呃埋妹妹啲錢養全家

呢條仔同mk yaki條仔完美演繹左一個豬隊友既表現
我係佢地就收聲唔好獻醜啦
影衰曬啲男人
一個mk一個弱智

Spoon Pkj真係呢個星期真係要多謝Yaki姐

求翻譯 點解有唔講咁多即刻駁嘴feel

打英文用中文標點係咩玩法

有無人覺得柒頭波仔同蔡思貝好似

No ones getting mad
前面個句係咪係咩十句英文罵人常用語copy返黎
後面似google translate

Yaki條仔講野仲柒過yaki
Yaki中二畢唔到業 照計佢條仔一係小學未畢業一係就智障仔
痴線西係咁易踩佢一腳 佢地就發哂癲咁覆番10幾篇粗口文
兩條柒頭皮完全中哂計比我地撚狗咁撚

係好似翻去以前中學咁睇啲MK嗌交

Yaki連event都冇得岀就知佢形象幾好啦
tag啲brand入去俾佢地知yaki幾有性情

yakiwong點可以同jade比
唔係吹奏jade
人地有錢人家 由細到大個環境/教養都好唔同
有無讀大學對jade黎講就真係無分別喇

唔係話要吹奏其他人，但yaki比起其他begger真係好柒好冇修養攞虰同pkj做例子，佢兩個俾人屌都唔會發哂惡咁攻擊翻啲人

起碼人地dse廿幾分 靠自己入到大學
呀yaki姐讀到中二
中二就冇讀
仲成日大聲夾惡 肉酸到死
仲成日覺得自己有氣質.......

Jade就真係可以大大聲講自己讀到大學但係覺條路唔啱自己所以quit

一開始就用中文係到"吊"人 求其彈啲粗口出黎
宜家就轉用英文
轉講英文粗口唔會令人覺得你識好多野架
佢條仔真係豬隊友

用英文去串人真係好叻叻豬啊 大學生都無你地咁勁識用英文串人

其實我覺得佢覆緊話佢用膠兜嗰個人嗰陣係嬲到震
睇佢平時youtube片覆人打晒笑哈哈emoji但內容串柒柒就知佢一定唔係eq高
今次仲要出成幾個story講膠兜件事
真正eq高既人係唔會話自己eq高
係會wfc

笑死我！
多謝yaki mk男朋友提供笑料

唔記得po圖

Yaki姐既中二concept：
- 讀大學=要養起全家
- 讀大學=一定係用屋企人錢先讀到

其實我身邊好多大學同學都有借loan出黎做野還，
借loan真係好common
識得話人地唔知佢既野但係自己就屌人讀大學實係用屋企人錢

又係佢條仔要打英文
打完 比人話佢打錯曬 啲盲粉又要話 淨係識拎呢啲攻擊人
大佬啊佢男朋友明明話要宣傳本土文化 用粗口鬧人架 宜家又變左講英文 唔識咪講番中文

人地中學都未讀完 點識呢啲啊

Feel到spoon姐好似好想俾人cap上黎討論咁
係咪見yaki搶咗你個頭版驚冇人記得你

其實佢條仔不如收聲算

開始詞窮講唔到落去就拗話人地用屋企錢讀
咪影衰其他中二學歷既人啦yaki姐

佢d中英夾雜先最好笑
仲要話睇得明得就得
Into個社會 到底佢有鐘意香港社會
我好期待佢再派膠表演文盲級英文

想像到佢嬲到面紅耳赤咁用google translate翻譯啲鬧人句子就好笑
U piece of shit get the fuck out of here!!!!!

睇個mk仔打字真係好尷尬
又要扮串嘴又要扮唔care
但係最尾又起曬鋼咁

佢好自豪自己既真性情
我地啲低等人唔識架啦

咩係loan可能都要查一查

Look at the mirror

有mon post喎yaki姐，新story叫黃安要笑住玩電話

點解你地會睇得曬
睇左頭兩句已經好尷尬頂唔順

佢咁鐘意拎成功人士同自己比
咁有冇一個成功人士會俾自己仔女唔讀書
Brooklyn beckham 柒極都有出名既大學offer
佢係連中學都未讀完呀

佢鬼知有關窿咩呢d中四先有talk講考DSE升學前途果d
都唔關Yaki事佢讀到中二咋

唔好話有無讀大學既知識同內涵差幾遠啦
淨係講求職都爭幾皮
之前都有個youtuber話自己無讀大學
因為讀唔到
但人地都係叫viewer讀到就讀
學歷好緊要
之前就不停吹奏自己中二無讀都過得好好
要知識唔一定要讀書吸收
無學歷都搵到工
宜家就搬龍門話自己唔係話學歷唔緊要
收皮啦mk妹
你無學歷無知識
連做有錢人隻雞都無資格啊

各位痴線西對於yaki 評論愈黎愈偏離
佢讀唔讀書係佢個人選擇
無咩必有針對佢呢個話題

至於你地話佢既唔讀書言論會影響到好多妹妹仔
呢點我又唔認同 邊有咁容易影響到
啲人係要讀書就會讀書
唔肯讀既 點逼都唔會讀到

反而應該咀擊佢賣餅 宣稱可以減肥呢個問題

做咩時裝仲要12粒鐘呀
旺中老泥sales？
美容學徒仲玩緊$4000月薪？
佢講緊咩年代呀
識普通話同英文去in sales既工種
都唔洗咁陰公返12粒鐘喇
做大brand sales 返9個鐘，
仲要人地都玩緊5天工作
不過yaki姐邊識啫

Spoon同yaki個兩條仔都好頂癮

真係睇到好尷尬

青春期既少年真係好易受人影響 唔好睇少
未必去到大J條女咁大轉變 由努力讀書去到輟學咁誇張既
但本身就無心向學/中下游掙扎緊個啲會唔會見佢唔讀書都咁「成功」而放棄掙扎？真係無人知

確實要知識唔一定要番學先得到
咁佢又透過咩途徑得到知識先？
唔好同我講佢出國旅行講兩句thank you就係啦
句statement冇錯，佢讀唔成書的確唔會死可以有好多出路
但係唔好作為selling point去鼓吹啲妹妹都唔去讀書信咗佢呢套
讀完大學覺得大公司唔係你條路你鐘意做學徒冇問題，你仍然可以行番轉頭
新聞都見有海歸番黎揸巴士一樣好開心
但係如果未讀完就quit你就註定機會少人好多
係你揀人定係人揀你既分別

一樣都係蠢又鐘意衝出黎柒

佢表現緊跌落地揦返揸沙姐

作為文盲佢憑咩吹奏唔讀書？
根本佢就無接受過高等教育 佢有咩資格學人講讀大學呢個topic
從來都無好好讀過書 就話自己唔適合讀書 跌左落地都要拿返渣沙
好想所有妹妹仔認清 yaki唔係唔讀書 而係讀唔成書又要搵藉口美化低學歷

有冇人可以反駁到佢呢個解釋

護條女護到咁
講緊滾水洗con 又插把口埋黎

完全推哂波俾個代理
當時小妹妹？ 其實只係幾年前
有幾細啊
唔識又學人賣con？
你自己咁做 你要盲無人阻你
但唔好拎岀黎教人啊小姐

中二bio冇教protein denature
有常識都知唔可以用100度滾水辣塊膠啦屌

屌人講咩你就講咩？
DSE課程重點講既批判性思考咪就係呢啲
如果當初識fact check下咪唔會俾人捉住呢個笑話笑足咁多年囉
經你把口教錯人你都有責任

唔知佢呢間店又搞幾耐就收皮呢

一句「而家大左當然都唔會用啲咁既方法啦」
當年真係聽咗你講去做嗰啲小妹妹真係多得你唔少

條仔「吊」夠未 粗口識講未？

問下佢係咪用繩吊

sorry 個個讀過書嘅都唔明你講嘅into社會係點解
明就得 人地外國人明唔明你講嘅into the society點解呀
唔讀書唔緊要 但唔好唔識用都衝出嚟用 然後屌鳩人地唔明

重組句子please ，睇到R撚哂頭

大笑咗出聲
唔好再吊啦阿yaki男朋友

冇乜知識冇乜讀過書嘅小妹妹就係咁容易俾人誤導
因為自己冇獨立思想批判思維
人講乜佢就信乜

其實佢都好慘

Mk妹既思考方式
仲要自以為看透世事
我地同佢係咪生存係唔同時空既香港
希望d妹妹唔好以為佢講既就係真理啦

希望佢腳板底粒癦會識table manners啦

人哋最叻就係講粗口！你唔好challenge佢！

黃安咩u?

屌 yakiwong同佢條仔啲留言真係笑到我標尿有mon po既同你地講聲
真係好柒啊

你賣得con 比人，你就要負責任，
唔係話自己當時小妹妹無錢就會咁做，
你而家公開拍片教人用100度熱水浸con喎，
你唔係普通消費者買咗副con 分享做法咁簡單，
你係以賣家身份教人用呢啲荒謬方法。

再者唔係人講你就信，
代理話用熱水，你自己唔駛分析下就做？
如果代理叫你戴con 唔舒服就用100度熱水當眼藥水滴，你係咪都會照做呀？
呢啲係common sense，係人都知無可能用熱水浸膠，
自己唔讀書唔識分析，你都唔好衝出黎教壞人啦。

呀yaki姐係咪太耐冇搵過文職工
全職開網店呃啲小妹妹
而家啲文職已經要中學畢業

無論十年前定十年後都好 佢做錯就係做錯 教壞人就係教壞人㗎啦 佢都痴撚線

Cap 啲求職網嘅文職入職要求比佢啦，
講咁多不如比啲事實佢睇

第一眼睇心諗乜水

屌..原來係tlt 但點解男人咁既樣...

其實@sleepingkii可唔可以收皮 個個comment都幫住Yaki同佢條仔反擊講嘢又唔係有point

我買開果間 $185一盒 仲要唔洗買夠幾多盒都得

屌唔得
我一諗起阿yaki條仔講「我最叻就係講粗口」
個腦就幻想到佢條仔好不可一世好囂張咁擔住兩枝煙講呢句話
然後笑到停唔到

肥蛙唔得喎 亳無化妝技術可言 將所有野撻哂上面就當教咗人化妝

咁就死得 佢攞外國品牌賣比香港人 根本完全唔啱膚質 外國乾燥 人易老 所以外國產品著重抗衰老 抗皺 但香港天氣朝濕又剩 比香港人用即喺加速咗皮膚衰老 所以佢想賣呢個品牌根本等摺

諗極唔明點解要自貶身價去同yaki嘈
根本2個level 佢要化一早化左 佢到而家都唔化 就知冇得救架啦

黃安讀過咩大學？

我都想知

見到個個comment講yakiwong都有一兩個負評 其實喺咪真喺佢條仔同佢嚟

之前同陳展朗散咗
同呢條仔一齊好似幾好 話成個人都改變哂
原來條仔講野咁弱智嫁
真係一蟹不如一蟹
咩質素既人搵番咩質素既伴侶

Mingo social... 不了

好似係外國讀

Yaki條仔真係好撚柒 已經唔係feel到佢幫緊女朋友 而係見到一條失控+小器到癲嘅狗喺到亂咁吠

仲有 又將洗con單嘢推落代理到
人叫你講你就講？無用個腦諗吓make唔make sense先講出嚟？就算係代理叫你講 但你都係有教錯人 比人鬧又要反駁 講聲sorry/唔覆咪算 仲要死撐 真係柒到爆

遲下如果佢啲減肥餅出左咩事，佢又話跟代理講，唔關佢事啦

咪就係 錢就佢袋哂 有問題就唔關佢事 乜都係人哋錯 咁厚臉皮真係得佢做到

我好認同運動同飲食對減肥同樣好重要 ，
做適量運動要配合「健康飲食」。
但係係yaki wong ig所見到，佢係點sell隻能量棒呢？
我食左呢隻能量棒，然後我就可以食一大堆食物
包括「垃圾食物 」而你仍然唔會變肥 可以吸油吸澱粉
其實如果減肥係為左健康完全無問題，但係減肥係為左靚？
標榜食好多垃圾食物都可以瘦，你覺得身體真係會健康？
以上嘅體會係我睇yaki wong ig stories嘅得著
成日post自己飲飲食食又宵夜又盛，然後結論就係要sell減肥能量棒

唔該 唔好死撐食呢條野減肥有幾健康，就算真係吸油吸澱粉，先唔講其他，知唔知鈉同糖份攝取過多對身體一樣有負擔？而我作為一個旁觀者，我睇到你嘅賣點係:只要食左呢條野，食乜都唔怕肥 就當你真係唔肥，你覺得身體真係會比起正常運動同均衡飲食咁減肥健康咩？根本個概念已經錯晒
養懶人，比你食完減到重大鑊
以為無肥到身體就無問題，繼續亂咁食肥膩野宵夜，完全唔知身體已經響緊警號

即刻unfollow咗yaki男朋友
好眉好貌點知原來咁鬼on9
Peace🤙🏻

Yaki條仔係黎搞笑嘅～

呢一批beauty beggar真係唔多掂
可能太耐無follow d beggar,有兩三個真係唔知乜水

仲有果個Jennifer唔知邊度出左事,個樣硬係怪怪地

可唔可以合埋icu個咀

ICU成個大陸婆咁
上身件衫成件大嬲咁但唔長唔短
下身又唔着野
仲有個髮型

仲有個袋

傻我嗎，冇影響？
不知幾多小朋友，青少年受呢啲所謂嘅「influencers」影響啊，就最近birdbox 幾多傻閪學jake paul啊？發生咗幾多意外啊？仲有好多scam都係youtubers引發出嚟

讀多啲書將來條路多個選擇
其實都唔係好威既 只係多選擇過yaki姐你
不過yaki姐點會明啊
佢都冇得揀
有得揀仲去賣餅咩傻豬黎既

好似男朋友咁佢都冇得揀
正常智力既都唔會同佢一齊啦
揀個談吐大方見得人既女朋友唔好過
所以咪搵返同自己水平相若既人圍威喂
大家唔好笑佢男朋友啦
佢都唔想個男朋友智商冇下限搞到講多錯多咖
真心既獻醜不如藏拙啦倆位

好佩服仲同yaki同佢條仔嘈嘅人 俾著我真係冇咁嘅力氣

佢根本就覺得賺到錢就得
理撚得你讀幾多書
總之 佢覺得搵錢多過你班大學生 佢就叻過你地
所以 佢唔會理用咩方法去搵錢
搵到錢 養得起冚家就得
冇話讀得多書就一定搵到大錢
佢唔讀書 搵（呃）到錢係叻嘅
所以佢咪可以聲大大講歪理
以為人地葡萄佢 讀得書少 又搵到咁多錢

呢條友仲話係路見不平 睇唔過眼 所以要出聲
MK係有義氣啲嘅

多謝mk Yaki同佢男友提供笑話
啲回覆真係好有喜感 Peace🤙🏻

淨係識呢埋後面逐個逐個負評
又唔敢出黎反擊

村姑Me Chan，大媽咁款

林小美好肥佢套衫好柒

然後就會覺得自己闖出一番事業 賺到錢周遊列國打卡P圖 Yaki姐走嘅路同你地班人唔同 做咩要學你地拎屋企人錢讀咁多書呀

應該90年 大佢幾年
之前睇公海post 知的 好似係

Yaki條仔1999唔係第一日既事 yaki都話唔知佢講緊乜

林小美堅係瘦底的

Yaki姐嘅偉論
令我好想認真討論下讀多啲書嘅優點
同 高學歷人士與低學歷人士之間嘅差異

利申 唔係歧視低學歷人士 人各有志
想同Yaki姐一齊探討下呢個議題而已

1 性格及能力
除左語文能力
學歷、成績某程度上可以反映到一個人嘅堅毅力、抗壓力
會唔會容易三分鐘熱度等等
所以較高學歷人士見工個bargaining power都高啲

入得大學唔一定好聰明
但佢地對自己嘅要求都會高過班讀唔成書嘅一群

2 「高度決定視野」
雙方嘅視野、思維模式有差距
學校訓練學生嘅批判思考
所以較高學歷人士面對同樣嘅資訊會加以分析
無咁易比人洗腦

再者 低學歷人士諗嘢層次比較淺陋
好多只從錢銀看
鐘意用錢去衡量人
永遠只重視當前既人工
而且較常忽略知識上嘅滿足

3 前景嘅分別
工作方面 事實上高學歷唔等於一定有成就
但相比起低學歷人士，高學歷人士前景一定較好、選擇及人生保障亦比較多

4 圈子差異
低學歷人士好鐘意講識人好過識字
早D出黎做野仲好
但有無認真思考過早幾年出黎做野
你身邊係識左啲咩人？
你識嘅人喺社會上面係咩崗位？
點樣幫到你嘅將來？
雙方嘅圈子好明顯有分別

宜家香港有個社會現象好得意
高學歷人士較少會主動睇唔起低學歷人士
相反有部分冇讀過大學嘅一群 鍾意用一大堆理由抨擊大學生
例如 踩大學生高分低能、自己仲搵得多過啲大學生、靠自己etc.
咁樣只會將佢地內心嘅自卑表露無遺
亦反映佢地無知而不自知

本身係4個 仲有火雞姐 比人del左？

啊me幾純個樣

講開influencers呃錢最近熱話一定係Brittany Dawn，響自己網站賣聲稱個人化減肥plan，好多人比左錢無收到之餘，收到ge人發現自己個plan同其他人ge一樣，根本唔係個人化，聲稱會有ge售後服務都係罐頭message，依家d受害人開左個Facebook group打算集體訴訟，個group有4千幾人。。。
點解咁多人信個未見過面只係響YouTube同IG見過ge人都唔正正經經搵營養師諮詢？

唔覺佢有讀過大學
英文都唔識多句
覺得佢同yaki 學歷差唔多

其實簡單d呢講yaki 呢d人係死要臉睇左咁耐佢都係唔會諗低威嫁啦 作為一個有批判性思考既正常人 都唔會人講你就信 更何況作為賣家 有義務去保障客戶 點可以一句代理講嫁 就推卸責任呢咁諗啦 社會就係需要唔同層次唔同類型既人佢有無修養文化氣息好主觀既 不過學歷同舊事就係事實 無得到你唔認

黃安唔係話讀到中六定中七咩
唔知有冇記錯 之前q&a有人問過佢

不過其實大學都有好多語文能力差自我要求又低嘅人
有啲英文level 3入U，有啲英文唔掂讀ASSO靠死背上返degree
不過我都覺得讀大學真係學到嘢，知識上見識上

講yaki回應con嗰件事 其實我覺得佢比呢個所謂「解釋」、「事實」之餘應該要比多個道歉

所以話佢哋呢啲慒撚 IQ EQ低 學咩人反駁佢哋正正經經話改善緊 學習緊咪算一嬲啲mk味蒲哂出嚟

以前follow過yaki姐facebook

幾年前佢仲未出名 仲係齊陰mk晚晚夜蒲個陣
有另一條mk妹同佢好fd
但借左佢個化妝袋一個禮拜到
唔知係特登唔還但真係唔記得左啦

佢即刻反面 拉晒成堆mk係facebook到圍威喂
又爆人係公廁事跡又咩小偷前科etc 不過yaki姐講既就唔知堅定流啦
個陣好似都有千幾個comment幫佢
勁似小朋友齊打交咁
個時佢條仔又係好似呢家個現任講野語無倫次

點解我知得咁清楚因為佢乜都擺上facebook講
佢個化妝袋最新消息呀去向呀來龍去脈都係佢啲post見到

Btw佢個陣講過
個化妝袋連埋啲化妝品價值要成$1000蚊架
唔知無左呢$1000會食少幾多塊減肥餅呢

補充返
最尾條mk妹都有還個化妝袋
不過yaki姐之前有吹雞到人地個facebook嘈
就keep住有人cm話佢係公廁啦

睇之前佢去摩洛哥着曬啲露腰背心 短裙個啲
大家都係下面提佢唔好着咁多個啲呀
全部都係善意 但佢就發作鬧人地
由此睇到呢個人好自我中心 一有唔啱聽嘅嘢 就算係善意 都鬧咗人先

一千蚊夠食一個月減肥餅咋

Same

氣質內涵都係靠身邊環境同圈子浸淫出來的

look at the mirror
好傳神講緊中文咁 直譯:你照下塊鏡 屌

陣間佢又話唔係係人都想入大機構呀

竟然咁快就停戰
推撚到佢仆街

係yaki個post留唔到cm

屌我成個ig都係shu果個廣告
完全冇想買既意慾之餘仲好撚反感
發現香港pr真係好冇腦

錯呀 人地係打 吊 字咖嘛

有無人知yaki同ballball有咩過節？

仲有黃安做微整中介又唔公開診所
九成係大陸黃綠醫生
姐係之前蘋果報過既

覺得同事實又唔可以混埋黎講 事實佢真係有讀過
都係Q&A睇返黎 但我都無追post佢係讀咩u
見到呢到有人話外國大學 有人話讀到中6中7
我假設佢係讀到中6中7再報海外學校 咁其實佢都有試過報課程增值自己呀 咁其實都無咩好拗
佢又唔似yaki wong咁教壞小朋友
利申: 唔係吹奏黃安

之前d post有講

佢男朋友廿尾架啦
仲成個mk仔咁
下下屌屌聲
本身都以為佢算成熟
點知同老泥Yaki同一類人

我只係copy呢段野就咁

唔記得P圖呀嘛 咁都出得街

Chinchin成日拉埋家姐做kol喇 真係好姊妹
以前做model都冇咁多禮物收
做kol幾好

人地po個樣就
法令紋真係好深

老虎狗

大佬你個樣都唔好咁大落差啦
Lilian 美顏極都依稀仲有條法令紋

佢個鼻勁核突

真係好似印尼姐姐

想知+1 有follow ballball 前排開哂名話yaki以前對佢做過啲唔知咩 有冇人知details

其實黃安同yaki差唔多 極度懷疑黃安個間微整型嘅醫生冇牌

似咩姐 人哋真係呀嘛

有咩問題
又想話人樣衰咋嘛你

朋友去過黃安個間微整型 偷影過個醫生 佢話一啲都唔似有牌

佢冇印尼血統都可以咁似

間舖頭係佢自己定乜？
好似都無咩見佢講舖頭啲嘢 佢好低調㗎？
黃安好似好有錢咁又係成日同yaki周圍去

記得以前仲係xanga年代已經有嘈過
但真係太久遠完全諗唔起嘈乜

佢好似係中介

類似係ballball撞車然後仲着d好少布嘅衫
yakiwong留左句撞車仲着到咁搏咩就開始嘈
上年定前年ballball好似有摷返件事出嚟講話要yaki道歉 因為嗰單野搞到佢有心理病

痴線西對kol好高要求架 要一百分完美無瑕
P左：車 咪又係靠p圖
唔p：一唔p就現形

個波波都唔似好人
佢上年係咁係yaki ig 留cm講件事
話yaki吹雞成班人衝入波波ig人身攻擊
個波波吹到話因為呢件事有心理病
晚晚發夢有人鬧佢
跟住又爆yaki話做過夜總會坐枱 怕比波波爆出黎先私下dm波波道歉
但道完歉波波都仲係咬住唔放爆左出黎
覺得佢始終有d病 咁啱搵著yaki黎發癲

又要樣靚皮膚靚 唔肥又唔太瘦
心地善良 現實又唔虛偽
最好出片又多 但又唔賣廣告啦！
當金錢係廢紙就係清泉啦

有無圖聽落好精彩

痴線西(10)

釘釘最新同nars合作個條片化得好7 佢化下眼尾三角位個陣講左句：「唔好用太深色 如果唔係就好似溶妝啲眼影跌咗落眼肚咁」 係咪串緊sue新片個妝

yaki同佢男友真係令我大開眼界
冇諗過冇u grad既人會有咁既價值觀同行為

利申 u grad 身邊既人都係

傳送門

竟然仲搵到佢地嘈交啲對話

原來唔單只讀到中二
仲返過夜總會

唔提起ballball都唔醒起有單咁嘅事
唔知mon緊post嘅yakiwong激到彈起未呢

呢個Ball ball本身係咩人，yaki d friend？之後反面？

問題係我唔明 咩叫into個社會?

好爆，係真唔係？

好衰架你地！搞到人地yaki姐想開開心心係冰島玩下都唔得成日要mon post好辛苦架，無得欣賞下d靚景

最好有人比d證據睇下

對唔住quote左咁長
但呢單野真係好撚經典 個陣仲係中學雞係ig explore見到 恥笑左佢地勁耐 心諗依加仲有mk妹嘈交架原來
點撚知過左幾年yaki就無啦啦紅左
真係咩人都做得KOL

個撚個都合埋對眼影
好反智

今集後生仔傾下偈有tlt

佢個蘋果肌同下巴

真係柒到喊，into呢個字真係小學雞都識，條友仲話明就得完全係九唔搭八。佢真係令我見識到冇讀書原來可以恐怖到呢個地步我自己都有friend冇乜點讀過書，出嚟撈地盤都知道into點用。我諗有時真係唔係學歷問題，而係智商問題

原來借袋已經係痴線西10
到而家仲好記憶猶新好似啱啱發生無耐咁

仲記得每逢8就有好爆既野睇
8係Franka，18係大爺，28係假袋臥蠶Joan

係咪嫌香港仲唔夠多大陸人....

當年仲興緊xanga/ qooza果陣yaki已經出名嘅mk妹
出名嘅mk妹仲有mmm1122
結果兩個都做哂所謂嘅KOL

屌那星睇yaki條仔啲cm真係笑到仆街
本身仲覺得佢幾好咁 呢次佢啲留言真係自暴其短 佢啲反駁我好多都睇唔明 想幫條女但完全派緊膠
柒到我都唔知講咩好

嫩版do do姐

yaki條仔唔係住過係澳洲㗎咩 點解啲英文都可以咁屎 佢係咪做裝修定油漆

可能佢唔微整同靠化妝 啲五官上鏡唔夠出

38唔知有邊個

唔讀書都大把文職可以做㗎！

佢個蘋果肌起角

相都唔一齊影

屌 自己大陸好啦 唔好引入大陸人啦臭閪

認同！Beggar同明星既分別！
Beggar係鏡頭前後可以完全另一個樣。
但係做歌手明星要見人，點都要執下。

依家整到咁 鏡頭前後都係同一個整容樣

Ding ding個youtube channel已經變成廣告頻道咁唔洗禁條新片都知係廣告

之前記得有人講話yaki條友係ig玩你問我答，講野都有文有路唔知點解會揀條老泥妹，而家真相大白 根本呢兩條柒姑碌都係爛泥扶唔柄一擔擔！物以類聚呀廢柴，不學無術嘅死mk睇你呃得幾多年

佢條仔睇落智商仲底過yaki

架飛機咁大點儲存呀

期待38又有新玩具

save flight

SPOON連safe flight咁簡單英文都唔識

頂你唔講我都睇唔到

仲有令有有

點解啲brand咁鍾意搵埋啲普通人去做廣告

好撚悶呀老泥
次次都扮打錯字

係囉 佢入面勁多Post都係廣告
乜牌子都有

淨係想講tina youtuber channel頭幾條片嘅時候已經分享過呢對鞋 一模一樣款 係螢光黃色咁可惜tina private咗條片

污糟到咁話化完出黎妝感乾淨剔透有病

Juju ，好幾年前興過一個暑假咁

佢個奶茶妝先屈機
胭脂同陰影一樣色搞到好似Spoon仿妝

佢同sue都化到勁污糟 好似眼線溶左咁
兩條片啲cm 9成都係負評

大陸難民咁撚樣

下眼尾個pat野咩事

其實皮膚好 瑕疵少 真係唔多洗推薦求其搵隻base都啱用

以後只會更多素人賣廣告

睇完關於YAKIWONG啲POST都打哂冷震
佢反而令到我會督促自己努力啲讀書
本來都仲諗緊讀唔讀GradSchool好
宜家我意識到知識係可以改變命運
我唔想好似YAKIWONG咁

Who

丁丁

痴線虛偽到

仲要話遮瑕好潤，我之前用過覺得勁乾囉

手臂同條腰會唔會p得有啲明顯

睇落似光線問題咋

上身着到好似好高貴咁 下身着拖鞋

有無人個黃安間美容院係咪正正經經賺錢？ 見佢搵好多但又好低調 ig分享好多自己生活既無聊野 但好少提自己個鋪

有無人知*

條女好煩 花痴嚟

收返埋棚牙入LC煲啦

佢真係勁殘
有冇30歲？

成日打正護士個行頭去呃like
其實根本唔係護士

又護士
諗起茶茶

受左咩刺激呀佢

去過一次 門口連招牌都冇 入到去見到d包裝d針全部都係大陸野 佢口中個醫師都唔撚係瘦 勁大個雙下巴 跟住有個講唔咸唔淡廣東話既呀姐係隔離幫手 睇個款應該係冇牌 問個醫師可唔可以要佢contact 直接搵佢 佢又叫我搵返黃安就得 鬼鬼地

仲要cap返inbox佢個個人之前句where is it

衰老之鬼

個個saraah仲係咪度

Jade同Minnie出嗰條新片賣廣告完全冇利申
咁hardsell 100%肯定係廣告

佢見唔到自己啲頸紋㗎咩

其實佢塊面真係太瘦太凹
搞到佢勁顯老
建議佢一係增肥 一係打番d玻尿酸係面漲番d
依家真係似三十幾歲老女人

唔係佢打手
但會唔會係因為箍牙搞到咁

Sorry張圖殘體
因為我自己箍咗牙半年之後塊面同太陽穴凹咗好多
搞到個樣老咗殘咗
但明明食量冇變冇特登減肥

點解會話比30幾歲咁比面
我直情覺得似台慶未化妝個時既do姐

吓 我以為佢真係護士嚟 佢唔係護士咁係咩？

人地話佢唔靚就即刻起晒鋼
咁人地都係講事實

你幫襯左？但係咪真係有效

我都係好困擾！

正常上到去望到都唔幫襯喇⋯⋯

呢個？

有無link

睇唔到個story
仲諗住reply佢呢個story同佢講佢都唔係靚不嬲

奶乜撚嘢油肌 油就油啦屌

有份負評佢

覺得佢好靚 有咩料爆

屌，根本癡得yaki個堆，成班做生意手法都有問題，同佢地去冰島第三個女仔，之前有絲都講過佢有係instagram開proofreading舖頭

黃安個人on9得黎又幾神秘下
佢明明mk出身但依家好有錢 買袋買錶
佢男友係做博彩生意

少條毛低調條毛
早個排佢未請人打理iloveeatshit123呢個ig日日係自己story po打針前後圖
仲日日問邊到有隻撈賣 邊到有birkin賣 講埋買左24萬一隻birkin 隻撈13萬咁架仲未計影住自己行入chanel dior買野
同埋佢唔係自己開鋪 佢係做美容中介 射d客去唔同鋪頭打針 懷疑就係陳美鈴間工廠美容院 上面好陰絲講過佢間野似無牌啦
正正經經美容院肯定會係ig打晒鋪名地址 佢一粒字都唔提仲要改埋咩iloveeatshit123 你話正唔正經喇

利申 平時都睇開佢 冇酸 但唔同意話佢低調

黃安可能而家心諗，yaki仆你個街，俾你搞到個個都想起我個底

但佢之前話間鋪係佢自己
你又知係中介？

個iloveeatshit123 ig連profile pic都無，竟然咁都有人信佢安全，然後幫襯

博彩？咁好聽 係咪即係收外圍

各位點睇

好耐以前自爆黎
痛機會以前做中介而家自己開左間冇牌鋪頭
亦都有機會唔想比人知係中介所以咪同出面講間鋪係自己架囉

照樓上絲打咁講，yaki，黃安，陳美玲...呢三個人其實都幾恐怖，好似一個集團一條線，由護膚品減肥品去到整容，咁呃啲女人錢

屌柒左佢

咁睇黃安最識撈

唔該絲打

如果有啲景點係唔影響人 我覺得佢po相嘅時候打埋地點都冇問題嘅
但係如果太多人去會影響到人 就唔好分享啦...
同埋求下佢唔好擺上啲大陸網到分享
就係因為佢呢啲咁嘅人 以為開心share冇問題 又可以吸引到大陸fans 搞到香港周圍都係人 連大學都勁多遊客

啲冇腦死mk妹真係睇到人好躁底
最睇唔順眼就係佢地嗰副淨係活喺自己世界嗰個樣

黃安之前話過佢依家住個度本身係賣出去比人收租，依家就話收返同男朋友一齊自住，係咁買傢私佈置

佢同垃圾yaki一樣都係1995年都係讀唔成書個啲，但黃安又又有錢買隻十幾萬既撈，仲話比cash會平啲

其實都真係幾好奇佢究竟係咩家底點搵咁多錢著到成身名牌

果然weekend熱鬧好多繼續追擊

唔識佢 但係見你地話佢有男朋友 可能係男朋友養佢？
Btw佢又有冇整過容

同埋而家唔係唔俾佢分享
你分享比香港人睇冇問題㗎喎
只係你分享比大陸人做乜啫
明知分享完實會有一大堆大陸人嚟霸晒啲地方
特登放喺小紅書 係咪想喺大陸多啲妹妹仔識 cap埋大陸條水

佢有整吊線雙眼皮
之前佢自己開Q&A有答話塊面除左耳仔之外都有打過下針

有時真係唔明點解有咁多望落似整容雞，又無腦，淨係識飲飲食食買名牌，沉迷social media，又俾人爆過咁多黑材料嘅女仔...都會有人埋單仲要通常個男人有啲家底...例如ck個friend...hebeau呀，你地講嘅黃安

整個樣都有整 但佢有認

成個樣*

係ig見到
得一千followers 50個po 樣都唔洗先
都有合作試用
我份人好簡單 助養垃圾beggar 既 一律唔會係香港買
多我一個唔多 少我一個唔少
但最少我洗既錢唔係助養緊呢班人

唔係幫曾樂彤 但箍牙係太陽穴係真係會凹 面都會愈嚟愈尖 但唔係靚嗰種 係骨膠原流失嗰種 所以我覺得曾樂彤其實冇整 好多絲打針對佢個蘋果肌 但明明佢牛奶妹時期塊面咁包 都好明顯見到佢對蘋果肌

無聊睇下yaki姐啲story
然後聽到佢話杜杜卡李呢種成份好勁㗎喎

心諗個名咁趣緻嘅 咪search下咩來頭囉

唔信呀 yaki係香港總代理 點會錯
等我繼續搵下！

咦 英文係咪要改返做D.D.K. Plum?

到底咩係杜杜卡李呀
係咪萬兆中心嘅朋友仔

無讀過書係咁㗎喇

佢咁黑仲sell美白

Kakadu plum 卡卡杜李
杜卡卡李

屌 我都亂咗

推返先

仲有果個蘇淼淼都係 咩reree果個（唔識串）
賣減肥美容豐胸野全部都係大陸貨黎

針呢啲唔係一定要掉入sharp box?就咁掉好似犯法？

好似怪唔之得 唔怪之得 唔怪得之
同
靜靜雞 靜雞雞果d朋友

絲打 你好charm 句句都好中

暫時都係唔犯法
只係條粉腸冇公德心冇考慮過針就咁掉垃圾桶會整到其他人

早排行街見到佢同佢男朋友阿媽三個人 佢點樣唔多評論啦
但佢阿媽個樣真係好殘好攰 如果佢以後賣skincare 真係想提佢俾佢阿媽用下 會係好有效既宣傳

面肥又話人唔上鏡
面瘦又話顯老 唔好睇
咪咁啦不如
好難服侍

大笑左出黎

Proofreading 個間勁垃圾
係我on9唔知點解會幫襯，marker第一個comment就係grammar唔掂
我認我蠢

邊個嚟？

同埋佢話呢個乜乜李含超豐富維生素C
美白去黃效果好過維他命C 500倍

維生素C效果好過維他命C 500倍
究竟佢噏乜

講得啱 佢放上ig無所謂 但放上大陸網話係打卡勝地jm9

個comment好精警 mkding仲要附和人地

係咪依間 洗唔洗開埋名？

我真係頂唔撚順呢條女
成撚日ff自己好瘦 又唔俾人話佢肥
而家仲離譜 話自己似momo

屌睇到就嬲
痴撚線究竟佢啲fans係邊度睇得出佢似momo
定其實又係佢自己ff出黎

好恐怖。。

我睇到之後走去google momo
全部都係恐怖相
嚇撚死我
其實啲人係唔係想話佢似恐怖Momo 咋

頭先睇到 佢仲要做tt手勢.. 好想死
醜唔醜架

依家啲妹妹仔真係好易呃
係咪玩得多抖陰玩到到腦殘
Yaki Wong 100度「煮」con單野唱到通街都知
都仲有人敢買佢啲野
仲有個班ig多少少followers咩些雲
日日賣廣告、打殘體字，班妹妹啲錢袋袋平安
利申 yaki wong賣con個陣我得中四、五，個陣冇同學冇朋友會幫襯呢啲beggar
幫襯得既都係on9仔

又係有眼耳口鼻所以似

諗起上次spoon話自己似呀sa, 點知勁多人投唔似

佢ff太多

本識唔識Momo 但專登google左
Momo靚好撚多

Ig: hippo_proofreading...要開名警戒其他巴絲

好似個個shot都有心遮住佢下巴

個口好似含唔埋咁
個唇又乾

係咪講緊franka

唔好意思，我覺得俾人話似大陸人簡直係侮辱

無人識佢喎

唔可以同香港人講但係小紅書就post點去？
如果有錯請更正

痴線西成日話啲beggar琴日話a好用今日話b好用
唔可以咁賣廣告
但如果果個人係自己買
真心分享你地又覺得有無問題呢？

佢ig唔比留言？

應該係要follow左佢先留到言

*連英文都未識講

唔係因為陳同人玩幾p咩 唔知邊到睇番黎

屌我個時都想覆佢咁你真係唔靚呀嘛

有人傳過花柳陳不嬲偷食

佢有個story係話因爲鍾意分享先做youtuber
依家佢係分享比啲大陸人呀
香港依家去邊都已經好多大陸人仲要分享比佢地
食屎啦

咁你會覺得收左錢既「真心分享」可信啲
定自己比錢既真心分享可信啲？

有冇人可以話比我聽究竟sarah shum做過啲咩好想知

想知點解佢同Joanne反面

好心佢班所謂fans唔好咁盲目地讚佢啦
仲話似hani Nancy
真係人唔笑狗都吠

有無人打算放出公海俾人知
咁鍾意小紅書

程瀟可唔可以收一收皮 真係好肉酸
呢個頭整到佢成個弱智咁

唔知點解佢近年愈黎愈痴線咁 不斷認為自己好瘦同似kpop star
以家開始係咁話好鍾意化妝 開始拍妝片
之前睇佢都仲正正常常 係著衫同個頭核突啲

之前佢story問有無人想睇佢whats in my bag(sth like that), 過咗一個鐘都係100%人投唔想睇，㭍到

Beth第二胎係女呀
恭喜佢，但真係唔會再等佢岀片

等我dm佢問有冇得揀唔想先

佢人生真係好完滿

蝦乾無嘢post到拎翻d請帖出黎打飛機
除左b2b同結婚，佢人生係咪無其他嘢

邊個joanne

真心恭喜佢地一家
Btw有冇人見到佢今日po個story有minnie 一冇得p即刻現形

一仔一女真係好美滿
見到真心鄧佢開心

佢真係人生勝利組
但都希望佢今次唔好比自己咁大壓力
開心砣b

原來佢平時d相p細左幾個碼

為左奶鞋底連俾人話似大陸人都要扮開心

好似好少頭髮咁

兩年就湊到一仔一女真係好開心 真心祝福佢地

Sarah以前係賣淘寶衫起家
一件收成百幾二百
佢賣到開到實體鋪都算成功商人既

jjjoann 記得佢地以前好似幾frd

佢似momoland Jooe

仲有北歐風同le creuset

舉報晒mkding係小紅書上面既post

泥咁嘅色 信佢都on9

mkding唔好以為奶幾下就可以食到大陸市場啦
自己之前因爲對鞋made in china就話人係假貨仲掉埋 班蝗咁愛國會唔會咁易俾你賺到人仔呀

佢有冇整過容 我覺得佢好靚

整容就唔知
但從來都無見過佢素顏個樣囉

Btw見過佢真人勁矮

好似無150?
前幾日睇佢post話自己無40kg

其實呢班人係咪唔出片到唔識化妝丁丁又係咁暗星又係咁

仲以為佢好高
佢前男友幾靚仔

咩post?

睇樓上啲絲打話寧願代購都唔會係香港買化妝品
但諗深一層 最終都係比品牌賺到錢
然後嗰筆錢會投放落宣傳
例如 請beggar 出event, ig 賣廣告...

X2
放過d大象啦

其他國家既pr冇咁亂送
如果香港sales細左，budget應該都會cut

利申 鳩up

呢單講醫療旅遊
個醫生都on99，拎香港同台灣泰國比，人地係國家資源多咁多，又有入境審批權，咁香港係咪國家呀？仲有，大陸人要去台灣泰國主要都係坐飛機去，有數得圍，去香港行到過去。

唔知wow咗未
之前yaki黃安同微辣拍片 行城門水塘喂馬嬲
比人屌到飛起
仲有人話yaki化妝化到馬嬲屎忽咁行山

好痴線，點解可以咁無常識？
搵人back up左條片先

條仆街厭香港仲唔夠多支那閪
仲話自己鍾意支那網紅 咁不如返支那生活
咪留係香港啦 奶支奶到出哂面
佢好有潛質做支那人嫁
唔洗執都夠蝗味

狗公黎

係咩
見佢地好似一齊都唔短時間

係一齊得好耐 但佢拍緊拖嗰陣都成日dm女

講開黃安 唔係好明點解其他人咁中意睇佢話佢搞笑
日日d story都黎唔開屎屎尿尿 係街鳩叫 攞朋友fb acc講埋d戇鳩野
同yaki去冰島 講到明唔準用雪扔面 佢兜口兜面扔落yaki到先不論yaki wong份人係點 個story影到d雪入晒眼 yaki仲係咁話好痛 黃安係側邊0悔意咁笑弱智過小學雞

呢d基本常識真係讀唔讀書都識啦

黃安黎黎去去都係玩佢班朋友 屎尿屁 用把核突聲唱歌
仲有個暴發户蘇淼淼間美容診所個醫生係咪佢呀媽黎 ？有無絲打上過去可以講下詳情？

覺得好似宮雪花就真

當時喺佢深水埗屋企打過，真係佢媽親自上陣。
不過佢媽真係至少有幾張證書掛喺牆上面，打之前會問好多嘢仲幫你把脈，打完濕疹斷咗尾同埋瘦咗10kg左右。

黃安我都去過，但係嗰度真係好hea。醫生一嚟就叫你訓底打，完全無任何先兆我打咗下巴同大髀溶脂，真係兩日內見效。
利申我去黃安度個醫生唔係上面張圖嗰個，之前嗰個正常似樣好多

哇 絲打真係玩命喎
仲要助長歪風 比錢佢地賺 ！

Who is 蘇淼淼？

點解絲打會夠膽上去打

有個post係絲打做微整形你問我答 有人直頭問黃安既溶脂針 其實係類固醇 我自己都問過做既人話其實依d唔可以打咁多 所以多數打下巴 唔可以攞黎打好大既部位（姐係黃安sell打全身、大脾、肚腩個d）

返工見過真人唔老幾靚喎 可能紮咗頭髮

上個post有絲打提起過某IG shop賣豐胸藥，成份有受規管中成藥 但扮健康食品未經註冊就賣畀人

傳送門：
召喚痴線西（34）

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

更新返事情後續
經過隔離post 絲打係邊到買Bra 一輪追擊
間honeyxxx聲稱已將豐胸藥下架，直到成功註冊中成藥

近日有人發現間IG shop再次宣傳豐胸藥！

同時有賣 食完會出現「後果」既減肥藥，仲叫人直接買兩三個療程食

所謂獨門秘方到底食落肚安唔安全？
我諗連佢本人都唔知。
一個做完手術唔識戒口，亂食野搞到傷口遲遲未好返既人，竟然上網賣藥氹妹妹仔食

佢真係好靚
五官大得黎好有氣質
皮膚仲要超好
利申：非打手

我之前都留言講過 真係又做作又低級趣味 唔明點解會覺得搞笑

係咪同個鬼仔散咗
真人無150
發夢夢到因爲ex ex 唔識幫佢影相 影好多張都唔掂
而分手

英皇

呢個鬼仔我唔知啊 因為我同佢ex嗰邊熟些少
佢係真係勁矮但比例幾好既
發夢都知係因為影相散個個聽完得啖笑

右邊冇p過？
個下爬咁長嘅

點解你會係人屋企/無信譽地方打同個無腦老泥mk yaki有咩分別

係啊 我無腦，講完詳情就走㗎啦對唔住痴線西

唔好再信呢d喇 錫身啊絲打

我睇joey被tag相見到

我而家都揾唔返個account

大爺咩事

呢個女真係有自信到

我屌 嚇一嚇

一次無事唔代表每次都無事架
要減肥就均衡飲食同做運動啦
呢啲打針分分鐘命都無埋呀
唔好再上去啦絲打

仿紙紮公仔妝容

絲打入翻黎賣啦，打yaki果隻，做爛屎話$60一盒睇條mk妹點算

要好似佢咁標榜亂食嘢都可以減到肥
先呃到啲無知後生女
信呢啲不如控制Calories intake
做多啲運動仲實際啦

可能我要求高，雖然都幾好食又唔貴，不過呢隻穀物棒我覺得過度包裝，佢係紙盒入面再有細紙盒再加包裝紙獨立包裝，所以未去到大推

同意啊，減肥唔係要一時三刻減好多，而係要建立均衡飲食同定時運動習慣，係一個lifestyle，不過無辦法𡃁妹就梗係信有捷徑多過我地呢d經驗之談

姐係黃安係好多間嘅中介？

我係想佢積埋啲貨賣唔出咋

一次過追左幾日既post
Yaki佢地幾個所謂既老闆,做生意做到幾無良心
無品格既MK妹係永遠上唔到大枱
就算生意幾好 都只係呃番黎

仲有mk虰 屌你番大陸住啦
咁鐘意奶大陸人鞋底
Btw你真係好似大陸人

唔知wow咗未
就係呢排有間又係賣減肥代餐嘅post搵啲kol賣廣告
但原來係要人「扮」瘦咗 唔係真正食完佢啲野就瘦咗
想講嘅係啲妹妹仔唔好再俾呢啲減肥野呃啦
想瘦又懶撚過閪 如果真係食幾塊肥飲幾杯果汁就可以瘦
咁美國就唔會咁多人痴肥 欣宜都晨早變女神啦
減肥係要控制飲食同做運動
咁樣俾錢人洗真係嫌錢多咩？

除咗yaki啲19餅之外 呢啲都好值得狙擊

希望啲kol都唔好um住良心接呢啲廣告啦... 呢啲減肥野又不知名 唔知會唔會食死人架....
你地作為influencer都應該知好多人可能受你嘅post影響到 萬一啲妹妹仔有咩事咁點算

圖我喺一個kol ig cap因為本身po呢堆圖嘅人個story expire咗

賤到 出公海啦

唔係好明，即係間shop又唔想出錢又唔想出貨但又想kol幫佢地出story做宣傳？問果個係咪有病？

想講呢條令妹對眼好奇怪😑長期味訓醒咁

應該係間shop想一係出錢一係出貨，唔想同時間兩樣都比哂。但間shop比較想係以錢代貨 咁既宣傳手法真係好cheap 接左呢d「生意」既kol仲cheap

太長唔quote
其實如果啲野真係有用 怕咩人地用完冇效果唔出post？
宜家咁樣咪仲趕客

Btw間shop係del左ac定改左名？
已經search唔到

我諗喺del咗？
因為我喺啲幫過佢賣廣告嘅kol ig睇
個啲kol del走咗啲post

個account 仲喺度，不過private咗
Btw, 今日睇咗第一個post張相嚇死我，
個樣同個妝都出晒事

sor自膠 原來係effect黎

effect嚟 有個圈圈

好撚嘔心 比人話似大陸人為左奶共仲要附和咁開心

躝上大陸啦蝗丁

個袋賣$3000想點

乜依家做佢呢啲三四線utuber都要奶共？

momo喺柒嘅代表嚟 大家唔洗嬲

西瓜刨代表

大陸冇人知佢真面具 攝石虰 所以佢就向小紅書 微博發展

屌佢棚牙

佢做tt 個樣想中7佢

屌你樓上嚇撚死

屌你老味 po啲咁既圖

嚇死 睇完發惡夢

屌你老味嚇撚死 已block 祝樓上死全家

屌！好撚仆街 即blk

夜媽媽嚇撚死人咩

屌嚇死左

屌呢啲真係見一個block一個 仲要完全封鎖嗰隻
然後轉頭返出去轉返setting唔自動load相先 唔期望child登會識得共創美好討論環境

樓上on9? 單機啦屌

樓上臭閪全家友都唔知係唔係班垃圾begger

*死

屌夜媽媽放啲咁既圖
下次真係想講呢個咪形容出黎算
貼出黎托咩

屌嚇撚死

已blocked on撚柒鳩 唔係專登係咩？

嚇9死

搵存在感都唔係咁 完全封鎖

屌你老母 樓上po圖個個死全家啦
用下個死人閪腦都知邊撚個momo啦
你扮乜春野啊屌
拎張圖黎嚇人 on99

屌你老味

夜媽媽嚇撚死

9成9新
依加真係拎返著咗廿年黃晒嘅底褲都可以話9成新

無諗過做八婆仔睇痴線西都中伏 條友根本就立心不良 屌你老母祝你全家百病纏身

呢個款真係送俾我都唔會用

個黑色袋好似好殘咁🤔🤔

係啦不過見佢會捐哂d錢出去，純志在清貨就算啦...都算做件好事

只係覺得9成9新呢d說法真係好on9
邊到講佢會捐錢？

遲咗入黎 以為講緊mira個張

一早完全封鎖咗，條友應該有前科

我閱讀5**都唔撚明佢講咩
認真問 頭兩句係到噏乜

都係嗰啲成日出現喺恐怖post嚇鳩人嗰啲圖

你search momo應該有（做咗心理準備先）

佢自己堆story話，因為自己要搬屋，所以先拎屋企d野出黎賣...所得款項就全部捐畀流浪貓狗d機構，遲d捐完會post張單據上自己story

我屙緊屎嗰時睇嚇到我無哂便意

完全封鎖咗佢睇唔到767
佢好似已經唔係第一次係痴線西post貼不安圖

個分別咪出晒嚟囉，人地係讀到然後唔讀，yaki就讀唔到所以冇得讀

Loan?咩窿呀?
畀yaki姐你捐返入去個啲呀

點解pkj 成日都要做到個樣好想比人屌咁
肉唔肉酸呀大佬
成日都飛左去美國
綿喵點算呀，愛狗之人！

有時真係覺得樣唔需要太高要求我最終都係想要最真實嘅review，佢天仙咁靚都唔關我事

之前又話tinder係比人偷相既 依家咪影到你手機根本就裝左Tinder 仲有通知未睇呀 呢條八婆真係又要做雞又要拎貞節牌坊

絲打咁眼利！ PKJ咁唔小心呀

唔知我有冇理解錯？ 佢跌爛左盒類似胭脂咁既野，唔係第一時間掃左佢先？ 而係影相，仲要唔小心比佢隻狗食左？ 化妝品咁多化學物質係狗食得既野？？？

佢乞到錢帶埋隻狗走未

痴撚線有冇饑渴到咁 完全唔會放過任何一個機會溝仔
“She thinks she is ugly”

左下角仲有bumble

WE7
蝗蟲

到底佢扮夠純情未成個人都活係謊言之中
e家諗返起之前有絲打話佢係美國exchange個陣俾鬼佬creampie，可信性即刻高咗

佢真係大陸閪嚟 ，見佢app有支那寶，淘寶，微博，微信，滴滴打車，之前仲要扮到自己第一次去大陸好驚 根本老行家嚟

唔明點解佢一時墊一時唔墊

push咁多都得個少少
好撚老尷

呢個邊個 咁樣衰既

拍片就出晒事

係咪買返嚟架
之前ig出條50問
得45個人係ig問佢問題
咁多followers但參與度低到咁？

我覺得佢地有買likes
我求其搵左兩個followers多過佢地嘅ig黎睇
Sue 3xxk followers 好多張相都冇10k likes
Yaki 286k followers都係得8k likes

波仔100k followers 但係好多相都接近2萬likes
佢細佬仲誇張38k followers 啲相好多都10k likes 有張仲有20k
連麥明詩都冇咁多likes

點止45個人咁少 你係邊到睇

[Member]100%肯定係佢本人玩，仲只match鬼仔[/member]

旺角一個招牌跌落黎扎死幾十個呢啲樣

人地本身又唔係sell靚樣 又唔係beauty ytb

邀請你去試飲咋
睇到自己咁高 做代言人

佢係咪以為淨係請佢一個
btw post 個 msg出嚟咪全部人都知唔係真心分享

你個樣又有幾巴閉呀 自貼睇下啦
我睇過肥蛙 見佢幫肌研拍片都有標題寫明AD喎

肥蛙又冇覺得自己好靚 冇好似spoon/mira果啲開po話自己似咩明星
同埋宜家好多ytb都係紅左 就開shop 食水勁深 甚至好似yaki咁賣埋啲可能對人有害嘅野 相反肥蛙一開始就係為左佢隻公仔而拍片 而且佢仲有啲產品係落手落腳整 真心希望佢唔會變質
利申：打手

屌！連啲垃圾mk人形豬都有得去YSL event
仲要送成盒嘢！

佢push到好似雞pat pat

查到出哂界

夠膽死今時今日都有人認為佢無整容

好想知最後賣唔賣得出

即刻覺得YSL cheap曬

年宵見過真人 唔覺得有咁包 仲幾細下

靚咪得囉其實..
成日針alice 樂彤個樣做乜
靚又話人整 瘦又話人老 肥又話唔上鏡
乜都有得講嘅根本就
乜痴線西唔係屌d廣告唔利申 又賣冒牌貨既人咩?
家下成個八婆雜誌咁⋯⋯

唔緊要啦 Loreal啲brand本身都cheap開

負評果d講下啊喂
想問好耐 成個八婆雜誌咁
做乜春

當初又話要講咩有證據去小人
咁火雞姐單野
算有證有據啦掛
又唔見你地講得咁積極咖喎
淨係識講埋d圍威喂話咩太瘦 太老咁

佢個孖生家姐pkj都係一時時

出面開左幾多post 屌臭雞姐啦，洗係度推
有冇份留言唔通又話你知咩

angelababy當年都話搵醫生證明blahblahblah
個山根咪一樣係透光變左橙色

屌 個重點唔係個火雞姐

做得半個公眾人物就預左比人講架啦
討論佢個樣又唔得？
你唔岩傾咪走囉無人留你

話咩自己揀 上網搵到呢個牌子 其實都幾誤導
覺得佢想講到自購咁 但又唔敢直接講話自購
明明就係貼錢送床褥比佢 扮咩呀

做得半個公眾人物就預左比人講架啦
呢句真係難聽過粗口
就好似d未開發嘅國家講既
女人着得性感 預咗俾人強姦

我想講既係
痴線西本身係追擊一啲真係有證有據做錯野既KOL/youtuber
唔係日撚日話邊個樣7 邊個太瘦
八婆討論區咁

我估係佢本身淨係揀左45題答

寧願佢大大方方咁話間床褥公司送俾佢

係靚既
但皮膚就有d唔太好？定皺皮？
總之當時覺得麻麻地感覺顯老

佢相可能老 但真人真係唔覺 皮膚正常

暗星打面打到兩條臥蠶同對眼咁大想點

見過真人，皮膚超好

係咪P圖黎？

佢係咪唔識分眼袋同臥蠶

箍完牙塊面係會尖左小小，但其他五官唔會點變

成日見d女明星拎箍牙黎打飛機就好笑

利申： 箍過

但有啲人箍過又真係成個面型唔同咗喎，我識得個中同有箍，佢一定無整容

Tlt可能係打下botox做下hifu咁啩，有時佢素顏拍片都會有少少以前影子走出嚟

但佢有無整我唔care，想靚啲無可厚非，佢人格唔算話有咩缺失啦，係唱歌難聽啲，其實做戲幾自然，都算努力可以用時間俾啲機會佢，唔支持咪ignore

最煩係蝦乾果種，言談間總係有意無意話自己好撚靚，乜都「有仙氣」，之前有絲打話佢po婚照po到煩佢話「咁我唯有收起啲美照唔share啦」俾蝻讚靚都要出 story打幾日飛機
又要樣樣扮專家，認叻，例如攝影，但又教錯野，班門弄虎咁
種有煮野食，又扮專家都算，之前仙仙po自己煲左湯，佢都要留言去串人「煲湯係最易㗎啦」真係好小家以為得自己多才多藝十項全能

咁自以為是真係令人好反感

成日覺得自己有仙氣好叻 好認同
之前日文同影相都俾人踢爆得半桶水又要扮叻

一個人出身係點的確無得揀
但無需要刻意扮到自己好有知性美去掩飾自己既出身

買再多既LC 都唔會令d嘢食好食
不停post 完又post b2b同結婚 都唔會令婚姻美滿d
做咁多都係想扮到自己好有知性美，好賢良淑德

成日覺得佢串仙仙
暗底都係唔抵得人地屋企環境好過自己

仙仙好似真係好單純咁，好幾次俾佢明串，都完全 sense 唔到咁好好脾氣

Spoon同yaki都係同一類人

[/quote]仙仙好似真係好單純咁，好幾次俾佢明串，都完全 sense 唔到咁好好脾氣[/quote]

可能覺得蝦乾唔係串緊自己掛

我都覺肥娃越黎越順眼，佢年宵條片幾熱血

睇佢啲片其實都係一種樂趣，普通到唔普通嘅煮食片(有條淨係煲粥，一條就煮個麵)，都可以俾佢講到係家傳秘方，煮煮下又可以搵位show off啲LC，到介紹食材又刻意講啲咪係日本米

唔講煮食片，講家品...永遠都掛"北歐風"係嘴邊，想顯得自己有taste，就會話"d人成日inbox我問我係邊買乜野乜野，好啦我話你地知啦，其實都係淘寶架咋"

總括七個字黎講: 未見過大蛇屙尿...有品味嘅人，先唔會好似蝦乾下下要掛喺口邊，慌死人唔知咁

有次印象好深刻，睇仙仙直播，仙仙去韓國買左幾樣手信畀佢，佢其中收到條絲巾，d面口幾唔likey，人地真心當佢朋友送手信畀佢，佢仲嚴三嚴四

黃安咁做咩意思？
明明記得之前好似有絲打話...佢唔想俾人知佢同舖頭有關係

佢應該係指直接dm間鋪個ig 唔好dm佢
因為好似請左個客服？所以唔洗佢自己覆

明知呢排我地講緊佢間黑店，佢都仲夠膽share

火雞姐又偷野又疑似搞人老公
如果咁都唔洗收皮 我諗都冇乜邊個kol會比人推到收皮

p到歪尻哂 收皮未導彈星人

似想扮身冇屎喎

呢條女完全唔撚用腦

做仙仙朋友應該好開心，感覺佢好願意聽人講野又成日笑

大爺唔好出黎獻世得唔得 你話佢三十幾歲我都信

其實佢個鼻係打左野定鼻影黎
長期有兩條黑線係個鼻到

忍唔住留言 佢個妝想點撚樣
好似用眼影喺眼皮到畫個一字咁做乜鳩
係咪想話咁叫crease 扮輪廓深
仲有佢個鼻真係打到好唔開胃 好心佢就收返埋自己

嘩屌

屌！好似整完容啲老雞咁

點解塊面好似好污糟咁

一定有打針
個鼻咁撚粗

可唔可以揸返唇膏病撚咗就咪撚出嚟

佢本身都唔係白又要夾硬搽白自己塊面咪搞成咁
啱啱先見到佢條眉又唔畫咁係想點

基本上佢真係youtube始祖，同qq同期真+beauty blogger...可惜而家無乜view細個成日睇佢架

其實我幾鍾意睇雨僑
講野清晰有條理
起碼睇到佢真係做哂research先出片分享
分享又唔會好似說教咁

我見到都忍唔住屌出聲..佢對眼想點

有無人覺得大爺呢個名好襯佢多謝佢自己提出個咁好嘅名，我已經將大爺呢兩隻字好自然咁融入係佢個樣度

連登首席八婆重出江湖

阿嬌公開處刑新英皇小花！！！

好似avaliu係佢一手一腳親身建立出嚟
仲有之前有隻唔知咩mask啲人話佢賣得好貴
佢無發火仲拍左幾條片好耐心同大家解釋啲成份
好似港大讀bio，醒目女嚟

但要彈嘅係好多年前係log on買過佢啲掃，好一般

40歲我都信啦
成個妝感又老又殘

三大畢業同蝦乾比 幾時都話讀書緊要 唔係要學啲好專業嘅嘢 最起碼談吐得體 了解自己 識虛心學習 呢啲大方得體嘅表現真係唔係個個做到
睇下蝦乾/yaki呢啲就係人版

由佢舊channel avalifechannel開始追 未鍾意佢果陣以為佢都係𡃁模一個 但越耐越發覺讀過書嘅同果班吹捧唔使讀書都可以成功嘅mk妹真係差好遠 就算佢幫自己牌子賣廣告都feel到佢完全理解哂所有成份先攞出嚟賣

你個利申同你講嘅嘢有乜關連

救命對鞋係咩事

其實佢五官係幾靚
但個身高同身型點做model呀

矮東瓜著左賣魚勝對水鞋

佢地早三個鐘黎咁開心

sorry but叫自己男朋友做條仔好打極有限
就咁睇落絲打你都唔係有啲咩禮貌

有無人留意liz抄jlou有段一日只講廣東話既片
正話睇jlou story，佢話有個香港女youtuber相隔一個星期出左同一個主題既片，除左liz個片title係廣東話之外，thumbnail等等都同jlou一樣
點解知係講緊liz呢，係因為jlou話果個女youtuber有個巴西男朋友
段片係：

Jlou就喺呢段片下面comment左

完

老老實實原本幾好感liz 之前有人喺度話佢唔咩我都有幫佢講兩句說話 但依家啲片真係越嚟越低質

痴線勁似侏儒
香港Dior請呢班騎呢怪去fashion week
真係影衰晒

如果睇自己點稱呼自己伴侶嚟去定奪一個人有無禮貌/教養嘅話，我都無嘢好講呢度啲人真係好惡，唔通我對住我條仔阿媽又會咁稱呼佢？只係覺得上forum可以casual啲姐咁都有問題
同埋，我點稱呼關你咩事

利申：（非引戰，只係以事論事）由高登時期追到嚟依家，第一次覺得呢度某部分人真係好低質

我覺得你低質啲 為講而講
野都冇講句就話人地好白鴿眼

太長唔quote
我覺得絲打句利申只係想表達做職員揸架車靚過d kol網絡紅人咁解姐
不過估唔到痕仔份人都咁衰

我接受你話我「野都冇講句就話人地好白鴿眼」可能係太妄下定論，但我唔明點解呢個point又可以扯到我份人有無禮貌姐，況且當時佢眼神的確係唔友善，我只係將我見到嘅嘢講出嚟

你又話係你條仔見到

我啱啱收工佢接我有問返佢當時恆仔同暗星個表情叫佢做返比我睇，我相信我條仔無睇開痴線西對佢地無任何敵意嘅情況下唔會屈佢

雖然我唔鍾意liz
但客觀講句封面無一忽似
見到佢出呢條片我都第一時間諗起jlou
但其實外國有好多人拍類似既片
只係唔係講廣東話

唔評論你點稱呼男朋友
個利申陣八婆味出哂嚟

可能我自己打得1999 sorry，其實我係想指大家都係喺車度出嚟，大家都知大家有幾多斤兩，點解要白鴿眼呢你話你揸架好貴嘅車我都受喇，但佢又唔係，就係因為佢地係所謂嘅明星？（其實我係想表達呢個意思，但無諗過會咁多絲打會錯意）

好似食完特辣咁仲要有鬚嘅

本來你講佢地白鴿眼已經足夠
你又要扯到去大家揸貴定平嘅車

點解揸架好貴嘅車就可以白鴿眼
以為自己係大明星睇唔起人係好撚閪
但絲打你講埋哂啲乜嘢 「知大家有幾多斤兩」 「揸架好貴嘅車我都受」
講到好似有錢過人就可以白鴿眼咁 你個重點都唔係佢扮大牌擺款
而係佢揸架平車又擺款你條氣就唔順
我諗呢度啲絲打就唔係會錯意 而係覺得你價值觀真係好有問題

佢係咪化緊埃及妖后妝呀個鼻腫到咁，隔住個mon都feel到佢幾寸厚嘅粉

化到好老 支那雞味重

Yaki又有新目標啦
遲吓會唔會開無牌旅行社賺錢㗎？

發達大計

雖然我都覺得絲打個利申有啲多餘但係叫男朋友做條仔顯得有幾無禮貌？
好似我平時面對面叫我父母會叫爸爸媽咪
但係我對住其他人講都會話我阿爸/我老豆/我阿媽 etc.
所以我覺得對其他人講我條仔 係好正常

有冇深圳旅行團
帶下班妹妹仔一齊去大陸整靚靚下巴仔

真係唔係想引戰
純粹覺得話自己男女朋友條仔條女好難聽可能係我太執著啦我覺得叫男女朋友會好聽啲同感覺上尊重啲
屌得輕手啲

我有朋友同你諗法一樣
但我自己都係叫條仔
我覺得呢樣唔太重要
大家叫法不一only

有冇150？

係咪見火雞道具chantszying開團好賺

廣東話就係用條仔、條女㗎啦
有幾冇禮貌？
冇睇過港產片？

太長唔quote
由以前成日睇liz d 片到依家真係愈黎愈反感
覺得佢好虛偽
已經unsubscribe 佢個channel
就算youtube 推薦我睇 我都禁沒有興趣

憑咩去Furla既event
又唔係youtuber又唔係明星

其實佢幾靚 又細細粒 太把男人冧呢種女仔
只係著d衫唔襯

我之前都好鐘意睇佢啲片
但佢對住小巴西嘅時候真係好撚姣
以前好似無咁誇張
而家頂唔順 unsubscribe咗

個把高八度既聲真係聽到起雞皮
睇返同其他人拍既片
完全另一把聲黎

唔係幫Liz...但個個J Lou鬼妹來講都算嘔心又扮野，成日拎自己五國語言打飛機，正正常常拍段講嘢片都淨係帶個bra...同埋好多youtube片題材都差唔多㗎啦...唔通個個拍情侶快問快答，又話人地抄你

又唔係姣你條仔 姣自己條仔都唔得姣自己條仔仲要照顧人地感受有時會唔會真係覺得自己管太寬

唔係話咩，但其實jlou一話個ytuber有巴西男朋友，十個有七個都估到係邊個，但又講到自己好大方咩唔爆邊個出黎
而且尋晚睇佢最新出既一段片，係講觀眾對佢assumption，片頭一開始又單單打打咁話咩講明啲片inspired by邊個好重要架咁（覺得係串緊Liz段片無講明，但可能係我對號入座左）
主觀黎講我都係麻麻地jlou

jlou咁自大feel既
不過見liz都都無理佢個comment
作為佢哋呢啲youtuber 係扮大方就扮得徹底啲
之後又單單打打就太明顯地小氣了

對自己男朋友 嗲小小在所難免啦⋯⋯
對自己條仔叫嗲
對其他仔先叫姣姐

Jlou果條有無話inspired by邊個？因為佢都唔係第一個拍

好似都冇。

點解唔俾係抄其他人而係抄佢把自己看得那麼高
種嚴人寬己

利申，唔鐘意liz

無表情又比人話黑面白鴿眼
做藝人真係辛苦

岩岩睇左JLOU個channel 有兩條只對男友講廣東話既片翻炒都得既
youtube好多人抄JLOU

你話人地狗眼看人低 但你自己都唔好得幾多
叫男朋友做自己條仔 都唔係最大問題
你利伸埋野完全唔知你UP乜鳩
睇你段文字我覺得你拎"你條仔架車"係到打飛機多過人地白鴿眼你
唔比人地好鐘意架車而唔係覺得架車好威威?
HONDA大把車貴到你估唔到 車貴就好?
你又識車幾多野呀? 叫人做垃圾車?
每個用家買架車返嚟想享受既野未必係一樣
佢地係咪白鴿眼我唔知 但你肯定係咁既人囉

EmiWong係香港好似都唔算好出名
但係好似係最多subscribe 嘅ytb?

例如

語言問題 佢好多外國人睇~

又話自己係introvert但周圍識新朋友

人地可能講緊對住毒撚先introvert

對住佢阿媽先係introvert呀
佢阿媽幫佢做家務煲湯阻住佢令佢無個人空間

姣自己男友無問題
但佢拍片用扯高8度既嗲聲真係聽到我打冷震
佢都要顧下觀眾耳仔既感受

無話唔得啊
所以我唔會喺佢channel留言講乜嘢話佢唔好
但係我會unsubscribe唔想睇佢
喺討論區討論下又唔得？

補充多少少
最主要係佢個channel以前個賣點係韓國
我都係因為覺得佢講韓國幾得意先subscribe佢
但而家佢嘅重心已經係vlog同小巴西
所以我先會覺得佢姣咗
就係因為佢影得太撚多佢同男朋友嘅嘢

利申：無話呢個係一個問題
一定有人鐘意睇情侶嘢多啲
只係我自己唔啱睇
喺呢度講都係想尋求下認同感
睇下有無人都咁諗啫

其實佢講韓國都講咗成年已經冇乜好講會轉型係正常

點解佢叫大爺 我之前miss左sor

嗲男朋友我又無乜問題比較頂唔順係Liz好鍾意說教好似成日都喺片尾講啲人生大道理咁

Liz係咪改左條片個title?

應該係啦 jlou好似好唔gur 出幾個ig story講+新片開頭都要寸佢

佢係連登有個ac 叫 "有膽叫我大爺" 自爆比絲打知

平時開po回po 一係就吹奏自己 一係就屌尻前情敵Ckuchin同佢啲friends
係痴線西(28)度有得睇

感覺個jlou乜都覺得自己好勁，佢d舉止動靜好八婆

去佢d片到留言寸下佢先

佢彈起得好快